# DM : Montagne aléatoire ...

## Contexte

Le jeu vidéo `The Long Drive` est sorti fin 2019 sur la plateforme Steam. 

Dans ce jeu, le joueur explore un désert post-apocalyptique __généré aléatoirement__ avec une variété de véhicules et de défis de survie.

![](https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steamcommunity/public/images/clans/35810834/628e65246f7fc693d01d90d0592d87c03a92d2a3.gif)

_Source : Steam_

Concrétement, l'environnement du désert (route, montagne, éléments du décor) n'a pas été pré-défini ou stocké totalement dans les fichiers du jeu.

Il est __créé et est affiché au fur et à mesure de l'avancée du joueur__. On dit que sa génération est *procédurale*, autrement dit qu'il est __généré aléatoirement__.

Cette activité a pour objectif de répondre à la question : __Comment généré aléatoirement l'environnement d'un jeu tel qu'un désert, une route ou...le profil d'une montagne ?__

Nous allons restreindre le sujet d'étude et voir comment __générer aléatoirement et tracer le profil d'une montagne__, avec le module turtle en Python.

## Modalités

- Cette activité est un DM **individuel**,
- Le [notebook basthon](https://notebook.basthon.fr/?ipynb=eJzsu8ey61h6Lvgqp1MDGdQtgDAkUBE9AOFJeA9cdZTgvSHhodC79LA162lPu16sF_c5mZVlboSkHmhSO5P7cAPL_Pb7vx-L_Nefxmguf_rdT04_V3Obpb-txqOPf_rNT33UZX_tejL0c9bPP_3uX39Ksradfvrd__zXn7psjtJojsDVf_vN1_Xfz8f4md9F7yYdth7MnIblnXyu_d03Vvn2u28KWCkq-uxb1P7h36N5qN7Zt9_-9rc__dtv_vML6tF7rrJvl3_u_7n_u7_7dvntN_YP_55XfTVXQ_8t_ful_za-h7xqv95n37ofe3_GO_233__-57t_vPX733-bsm_pj2W-JUPXZd8-c5MyqsA_YOjvf38hwLAkekfJ_If_651N34Y__D-fAa8l-9Xl33yLxjEDWn42iqbf__43QJqsT7-WW6M2W97fgE2B_si3bP6G_vYj1v_49k__hPzTPwFDtdG3EdzOvmXT_K1f2jb7zffbl7-8_SX95w8gHk78v__3j5HoX45MsykBMvx68Ne-OrDqtxmInr2__cpsfzTMt2n5ujMt4zi852__MEdxm0XLb77l2VIB6f7x2-8-C_3Lv_zLvM__3ANnaP3HlmMLFv32h__zS45h-u6bLx8BE3z7h-q3nyHL9BlRREtSZt_K4V2dn23brAOC_-Zb8jETsOOaAX8nPy7_4z_36G-_fcn9w_TAyN_S5Yfs_9xjv_327ZtVffb9Ye3PTTDmY4e_R_7-N9-AIF8qf-mVFZ9VPyoTCLhQzX_49-nXogCb4t9X7MG86X-17uU_tG60ZsnnbtQX7a-9Rvyyw39plf_xw5_ACR9fyNGv3VetX16PvoGxP_z7L8jlgiDoBUUR8P8F-Zf_Qhr-b__zzxb57dgX_8c_RPMcJeVH6N_9lfv_CFb444jpgyt_ZdTnctVFRQZ__fFT5d41c0OeQjHQ4Ee1nJJzCvCu3cAvnmPoAPzLHknGxuCNIGCj44mmFfhJkYiPNezaKbTuSObfW0lw8cgD48U6wtw0ThdjYPVLz8cK97hfGSKoxHNs0lOXe6Ze3da3LLt_XyN8rPFNmpongTyCnDop0oOnp155umS673l2YjKZoJQ3yNl_U9CttM8lpPIuFFfEzWspy29NyvWU1kWcfLk6w-GLB0TeOLGm_HKgtgPzKJpKMjJuIHg6oZVo7nUfEechR_V6vYroY6JEMc6KzCJJ89atMFt7l7yHSWGkg6frTjxfYUNr6XpK9hZLmE5LweoZXq4CED63V6NiDfc6UpQsQsJRuEgIZca4vlP4uiHRWivU9Y2Ua8y3qwCJJWY0r5iM7QCjIKwuKHuy1gdeVfDT1vKwm8N3sN5s0_dkOxN7T7EtqppElia0jnRnjnNJ4ezV2PRmA6fz7qlsV8QKkeDyTunODEYhw2ybGPBgidViJAi6pPMI6XByMzND5WLBWV9R5AgTE6_N_SlAPudp64pOFNSUI-IHVmOXKneHcMXTx5W0i7kjz8euUax9t5mbDylBPZ75ZLzoRkXx1tOLFotZkSAT5oo_78q0J7jGCFPSBqV9xd11xB_H9n4xsDFUzJufaFuyKGYjWMaoOevVGqWtbMwuTijNGPhiJUpBFsbT37aKI8aLQTBsjq65oCF8L5fWelPk4mE8TKfZmLgvzYJwz0InpDjnSvn57hxnWBy-GVav1dU5NaPRfj9elv1wXtbTeigL2sryO7ajUfa9DosXxtyDbMEsD6LSNlArCXem3X_zh8aYZkm0F0aoa5tAtv7S9Z3vPWNd1Xt_t4oJmbKXdXHDHOD2pCi-tkDHNYzzdN5H8gwf7fMSqm--wfLojg7waENb-EqfunA_2vyxwY5yHzm_sQwEafdTooNwkyu8KPDibLvJFbWbUhDhmzuLl7SxbZN0N1biDI3LTMUfthTVCfbGdddyZuByf1OMXJdIvj0JWiuhfUHSyyPuF78xlqtsxOZgDwX1bvmV5i11gW8-rG_9QfDouecabC016yXzoZbLrXX2M05f8WW3Y_39Ej1VgsJuCpqEqA6qlO9h07-C-urIrHJm9_2-rhgWvzGcqVVP2mZowgN6sSJ9lJyBBEm9vozUaa_NojPk4ZO-2ykVp5OGqhWypaKvfg1fIr0X4e3hPmnjShbFrhWTEAuxeH2ginh5ebJ6G4Kj1S0tlfZLKG9K93LkJd3eGDKEBso5XDi1762i7OqmCvZdTtKIO163ZeSgKRFja2qyhJuyS0RNO45dR2amKKRY6cfrvoRTNEbGQlezFu2ow3Lo87W59yg3mN27H76xOYt_RhfpSV9m0WqobYv56DZhudXTQesZW3jvElySZUa-BtjzgdjhcI-G2k7joe3wej6Qg4AcIzyXQGfkFL0eBVNfZdd9K85FUMaWP-nYkRZXQaZHESeRmQhSiT6uSg-0qK-cfSns1z2p8vGekfeoUPv2xjliK9LWdo8zScUGdaNX892wz-ccRe11848J8vBcH0uajy2v4IfyuPGI7D6tqV4U5zmd6nUkH-2pPgkys8arQD5ejO7l-6vtjxtE55hCrqt9wW6U8wi51m4e-lWR6zU3woFolpzF35aMYA5pBOth8EJ1BvTQQ8LIuBvWAvWSrmc4g2i8rl7bIrYiEVuY14p42rwJYXniTrG7c3kzvNbt9AP26WHbL9XRpdcnj7sG-b5TCM8WAtoiD9pcGjtFaEKku7Nrm-cL2pkihSdjhQ_menHNPQ9aVsaKWDrosFB4qZv4l_26Luf16WmvYbwNvi9XD0n17wOHH9Em37RaYYxSrQZ1oXMApi_Kkg7t4DxBoxYDmYi4sWxF1RJ_tH3lwg7Clq42XTtMHtw3WoFR3OQeslYpUChwEaOB2oJJAy11R7ZJ5Zg2AvdQX8xFGqo8O0Kdu4gO71SSAjWzK8eMP8TVgqcEWyyyxOoF5DrxsL15A7YY-r2Lrz41lG3QvXq4NVGG9VrL0vHeVaY-CjuJZih_lBg58dxqqxMnHufKTWWf5_XC4Jl5sO9EELJ0X3sDS0I_ra9F6ADsx9-0wdGCdVM0QW4ey1WLh-l6vC_KDB-9BrcjjNRKZjb8y_H5y4blM3kRYdkRpSGOi57A04AjYovtS3_v_XvJdv4IE4Az3EuhZY3L_WEgyh85g0HT2WOnGvsibQgdlDOEWi_XEZWtwEum1NrG4H3ReZZWabwK1-udbckNvauN5mldtaJb71sI869Bk6crrr0HqYBovSKWqLkyUpuPieNNJr5jnH7DsPWgLpgh380gfLuqQQxLh3bN1uzdZXK3KyRJ9OtOvFlFFlStaeVNdGGM0VkKLH7C2gqJ8uWFdQ_aYKwsDMKRQ0nDRuHovqRUMAhu-PDxXqyVkZ4sHXukZF6pCSW2kkI6J7df-7YAKTelb9EAqNxEpGnutuoiR0F1uhsQMSZ6z9r3liqFA9ta38d-9mlgNG3NcZUlOfydFUw_qFRtaVCptLPkIcJQcSVyaQyZN8tF2t0FtvJjChfhbbmlXuDLjIUPXaHh_g43AZ08b4asL5oKi_WskLQj69vDz6g2iTdl66-5h_L1xEDv6F5BCzou2709V3p7KGV3k94lQA1m8ws4OKCnkSPY9jTViFrfvpboBR1eW_91rwv8zkVyK2MLCV2z832jPEp_YRsVCf4zBQVe_1BLjjNHly8Rj7soWqeusUWUoUBVoUXgsU9__2E3OBPvZYDObcrcq9BLx7hGqtttgaXqPoYsUrmnqyrcZTNQd4ic8pp0rp01hBNg4zs420aqSYipd1zryzkRLm0qcEUmXKa4V64ZmB945hp0zvXzd-y5SGCRlSQWVzBmS4WJktpSdZg7G2OPVmKNRWXwTXYAz_WDQ6rxp8TuRygEV6cxBUks51ggTq1_NCGQMxJNJGGHVcZSLD0ITDmINemSVbEbQrPITanIQ6kun_lzgrVLKvC47BGndEgQU9GFLn7WGbnQV-uka4E87RpX96_9Au-xpr5BSZX0lBi6-GXvr3Eqn4ngXlciqUhf5YMaE9Gs5Y46woM6U8FYLf-OBKcJbH3_jF2Vmt40BgEyIQeQrfrsLzF3PPb2JTnHzzjVtn-lE0qccsc3Mfpo5S__UXjg06tiAfugl1k-_kyuXkVMP0R06zGkorlpFbkCmy8_7L8EKDXLWFkmDLnLNb0mF5NIAEl1OveMMfcIUJdPO3dJGeXPZdti0T3_fN3UV9tE2C_JD5vHgtmB9eef15eKofjI93MsmEirOuxf-KyPvMv2w26fuPyLeaGg_NrOW-o_ph_jm-Cg2lhw59AjkOT47Mv95Xy_HP8kVv7Srm0mtJ18covC_DW_0L_efwH6_pxHdYwiaybw25_MBf5IuAsAOWB37LtslvOJFZBbPg30oerIM64h2s5AHlytpUvoqbVyILtqm6VsAxT3jDnowPUKIQIUJHBN75rwaEM7-LM92iXBzDLu1PZrj08OMsT4WV_11Caw0yYAa2nAN4qFIIogIbLHnaEgzUp9r1SUO4O6wVSUr77b7f4jDkcd5APwDVHG3J_p8X2P5rOHxpadxjoXBTQvocA3IYMgGsvhst1cNFaaA_RRKp2Cqt2jVk_l-LGHaDkXQ2t4wwLxrlSgM_319fY-Bb7ZATyYQcypgacU9uVHTHLpw3bpqyu0c-iqSABiR7ekHVgPUdhkU9hiU1kJ1dhg_9M1wzbp1TFGcUqqpUWxafAyvq8pmLXWhCCGL2X6iU_vUoaosyYC0f9Y4ys-gFxjJriTB3AV4NiSoAArQFxpLH35q-OcPx2nsr_o_4mpqwHwDui5Jq25xuhGSc2XbgWwx64w3_EJYN8Xrph-iWjNvgYoj0QeoEnf57Yhi3_HgB8YaXSgcTu_X9MZ6j80Vxd-wbOrDWIT3AN2IuxIoLC4_s-v76DlmqL4X5GfP1IxBXae9aShqqhz6_Q_LP__eu6v5QdY1ke-iiR9-_gP26YFeYW2Zyo-CMszfpb75zyQPuuBWCT0H7jyo2bYoc99H_vHa1NkfB8DfHymnIum7FgGmPk97nq1BPja_IxPvxpTRwK_hKjbgFhe_8r9Me4_sU7UodNyICc-8bNEXttoXdiGnYOC2D9BXoOcC2ZVUEFOXSq15jbZk9DgTDvlbC5B3ZYh86NmgBfADT7tjWuCUh2wbQnq-h3IsHxywPxgE0MfAE83iSl_zsHxr8iGRYK7ALkPhZV22QZ72tzhsoDS19IOXtvzpMF7epMq8md7kTL2ZzZkt_XDB2wHuVoC8IVAHZn9w1fifUp95Wp95aVrp_59i4W2Tf4sNh3U3X_l36-aBfBxDry0dTB3A7VqDP1f8upP7v-Si_-JNf98zs9yGii1Zf5jDNESsbF0-WVPoHfSmQAfQN20yF_0_qqh5wj4z534wlzR1FOUaP98XVtoa4DBoFb_h9ZTIk9tQdz8Ub7vzw6v7qduN6DueRdw3_jTtRp--iUnf77W7eMXx2DHCcRg_4k_2QP40fGXWDQqvf1wJ_ez1xBjxs--nSL7Z1sCmf5sbWDLH1jpnqH_YGPAZz715SvHfhlvtgmqHhHgUR9c-dwD837hguBvsNd3HvnFK-1f5P7vfdHDf78M4PUzNv03v_7mk7_55G8--ZtP_uaTv_nkbz75m0_-5pPvspI6Vm6Bp75D3ygA9wW93wP7PEulbCrpPp8PoMPKQlKOVhsaNdiQ1kWm-3po224W357gjcxtNM3syp1-vBLh616KWM6Fv0POk70bLi_vt7VBaPoerJZj3l2xjm7pJa5534UTdseoazXHvJfdBBR9mS8Zl64syzpHVT2lug6KpVcL5mF426Tj3JpDVMg56GI_Oix6ILvSXYOVXuPXPSzC-BVU2pMtfO-YPs-a9teYHO0NLmFct2fXlN-61ouYRsDKwBF7mBA1GfaY77-y4VUNrmlyNK2ZpvAOaJqVdJ9p2hfQr-Ha59N5y0BTo70aEv2433BZAoNZgufcEqcl-mC6llBpkubumuly-LY5dPNYGgbMabypBIY5ErTI6Cf9YHmw6L11XdPlybGowBwvdMFPwdESo9w-j8YFp3uCQSr-DInPRacZ0QVcT3plvtPAgcZEDzJhWROx0QbbhEMi0wxTD1VVydKbsYD_QsYY6YJtxHc9JTRHh_crfhPpO61ZttM_BrGgCxVpTJphsU1wHp_PgDyDN7PRH9m1mADyKL2-P407zSHV8xMQixkAleizhALg8zf9NZbngfBcUx9AXcF03dZteYOmlbcMQgDoHwGbqTQXj4NIK8UwepYINilUKmXAmsFHr2u1tAS9-cAWS_ouPvZ_AU2eQJ_pDkQ2RwnYiV2KZNL47U4TgyizZQJUx8dHkHe0cT-aHQgqAr89gP8YJh-qQvnYUovb8aOrsmc5XdBI8ZHnwZjR8XHh44zuOD3QzddYAWjCO_7RMRJt8CFwkuvRBsiXc04--lvBQNMcVox9Ay7ultVHOPDTkRzIx3l3ZmOKtX08z_5jZ7Mrt4mWnlr1fEpTNT0-Pm0eDLCTZmSLtgPf3X_xD_FQLZB4GbAvZoFYlPScDo2GpnVprCaZ_rIlsQJdQSzB3Aim2JYE5Ll3BA8yWmI18eOzbmK_xjpAeMey9CdQN-Rdz_Uc9xOH06TwH_3HjzFoc-mKBMRv1YbSJ4Zo7IJIYM0K6MW-nlfHwS-PJ26gU-TX85zmVQ_DZEhYrRcfYfV6SgpJkgqJg9-HBl9FhBjn1WxsLoqylBic-yxd9nZghFu6YDtkPxpIE3V4L3vx_Xq5AoZjl9ZzwvRGuDc4930cx2-3oZq9Wy60TGtra3DRWAPhVa2zg_k8TwSD1vWGE_t5rpzOoZXsX98imiKV1Mn9OSLA03KTaVeCgB5nD89J9ogqKCcDgrymwolQeszvOBkPtwybD4F_Iy_zMfkrdpsrJHJ1hMp9fun9N15qOSQZPsPfb00l70gzraab-u55UpSq7pvh-N6D3pF5jYV9QmOpluUbSaYLnIlmmmUCL7LummIptiOcou-B4_tl4ft9WYJAc3UbocjEsG2ykg0dEeVJ9UJ0bvanUA55XfE3ajCSOCDCNBdHsH7wBnLn4oCTkFADPTwMVm0YgjRlj9Jng8o7kVx2FPVcEV4X6-EsAEjfw225akXA3TNTGObo-Xp19nBttlsKXZX367p8t9U-zWGpdmfMf_bLO1t8Uaj4joAsWf269m-9vnRE0vkk9Uzg1szuaDOMmm3nL3MIybDt-5qf5ogFVr0Fi8jXHpTz-9jN5U5cI8Usn4dcaRRM2C_LITivuFQ2z9YGKWG3krlAm8QgZCq7b7_cRgknGjKTec4UD6m9x9j86jeykqhYJUgohjWXzeVJ9yDU55oE2I-_PKrywpmvo49SrZudSxbTe8yeMEmynO7t_EqQzuhcY65BSOhpkcycMR1k4GDRMI5Rao3VK7mkITHZ_BSn3fGIb0cbkQlFwfYhTfYDuSpbwgM78kPmuKYlvdJAyTTRBvE0mTi89j0OgxC9JYXqxv4qFpUAxHtesqWW13WtV-99IVd5k2b78piSA6Io_qH0bLH3fd8JieoJe5XxWD6jpV_vOLSe8f2y3tv9oUuVc8-W0itP9BbO1dHa41RJcRSZ_JEqncoemS8gyvKQPrZlgW3VKqjnN-Wd-KIG3irW5WU_LM8P9Qt8BDP9uunsJQibXbkZR9_uGRcrX4Z6IP4DgTJRnsFWkl-EoeWG3v1FIWD9J9AXxCh9M6q-2VMkSCxLWdPevexBoAoQMI4AMtrseTzRROfSee5LUQ-pSl8X_whq5cSb0nu3W6jD_cO-PuH1QmV3_i1oiuplBG1ql-lNKL4wyS56S4dduAUVPE6-hDzAuJcwqkUXcka118GqVjcv9kNBVLrKDKbKaHHOa9SwbUGChX6i8lSuVPJ60Q4SpYcwsWwME1UdE33fj3kIzt84wSTwNXHutfT5TNl2xipI0fpyCzk7G8OWmFznwJvKk_n2ILSex-IZO_CV7pjqabTP6bl3JkVpyqqWr4-_63jHP3bepY895CQh4QtdCJGOWQQkm1A5RMLwXm4eEjf06R_4whYBv--76dXUmqFJEyRVvEn1wwPy7PIz8CbvTt2o5XjcltuS6XEYbpc4f9JJFouuAj2kcsl5P57R3UkgsuRW7nkfH4oTCSFu6jBMnJfJqKdxICbvGiqWuer6aPqNGdHxOrpFrVRSH02LJ9v8jL7t-hwWtY_QVMNyYTfT3NeWy6JlWQbJAL-JndJzYIOZdgA3UC26VsphWaDjkLAexFiW13RjP8rz_O7Dd8ReJhOk73YvND-IlotqyxXA6lvomJongNxDz3CqnGVZqmogr3KaQJK09xClyUJtrq1p0W-egNCJC4VcE3geeoKacz0l6YgGEpVvoWGah7TS765t70cUXzy11mtgezKcy_LSXi6o553RzLRXAFDiKX30u1yuVHS5xbRL-mHWs-boLGe2unN2l58Gz68AnHb8C-fvzNGx4YyOAgmpGQzXXmeP2PXdie_GSbLKmdY1tucLKptD45q85JGMYNfPxPGkQ7diCSU1lt44Vevtkzxi2T3N8nisdN1IVYc2D1AvmlYYtSbKfLE7H92eLP6zYyk4n-d-f3CTF0tg7BPsi0QGorJkKuj5bMh3tizjcVwlW6oCtI9modtBuY0WDZiTei9RYtazV5vDXN1SFEqSJAjJXJZlMiEI4qzvxjMB1SGfiyJs3JhgvROGV2zHDQpeNN0fXq_XoufA97qmQZDyvZZweBDKlaAriPTCEIEoy-sNfk7DyVd7KlpVd11ua_2KsoxcjSrhnjByf-H7fK_rE_E-tU-pnsiLn5fFciqpuoI6JgdAdnvcszsOX_nLRF_MkoBhXRyuWWdykcD3vm1ZMd8coQTo4aM7w8GFc4xK0jAML02AP4pwUWK6OiBIeCidHUrmYAUfm1oj1x9Szyqv13AkrBfXdH15MCSzX6fp2Esf0D0n9JpL19yFUh-ivszWNY8j4V4EzT27D2esTaqTfOS-Y42p8ZEVjACY1Xsm9P0-DNNSgTKtkou86dProB4qeesf4D5EcH7hPS0nGPfyuZMhl75jUpnNHrtdI5CHGQcveDICYW0tUaZ5RkyTF0XTNHN-bNAYf2s5HO08nd747eHfqQWLQ8ceOCZLU16a_PeGS9_t0cqbvDbt4yi7BVkBj6hOniA7A8DZqARQZfG4iAVD-uaVTkLUxpPbLeBMDpCzQwJZ-JXXpn7CgnW9eVeVNQtLIEj3_b4h6L1IRMJxCql5WCKNHFJ9T8CakSbyla7rigKDGJTytylg6fKVI8hL2mR4wDji9d4kU61LrRIBUkH6y9X6Y6jphTBbyKaIxLsXEnu7vBwqFLSSflqeSAyQX9NFUme8LpMvGZGbZs-UAqwpDiPnfxGiy4LGD84fTEWUm3mLBRCcfHEhu4fJs_xJTFsg3g-HvwpsJix5cBg1XaWA7D34xpWu5GpX1yjL41Yo6Fs5wmUB6pxk2-dWfvZ552JWgXbTftD-4Gg4pBtDnC6o7QCzNW7YvvkBiZ4SI4KYGKoGovksAxjVsY_WqkEu6Zoge6CvlVZDczeZNAQhJG1AFOC8KJj69bMeHxo9VAA3sOeQ95hkKcySdDLCgv5Eo-7AD9HL5hHAQC97DKxdTasxLuNretOUgwNf0B5fEYlw50oZkeLnJ6xBF8N7oHoPqMEFwg4HYoJq3ZUYx3cwaQKbS9X84PfhbCfRJsjlEcnO3eRvgAmaSMDt83Yjocc4Eoj3jNwIbs_LcZ7k5Vp0e47dAIFdc7iXNQ3UKvSNGVfh9WoB3ZY7hZEtzmxx8nY7T3z48PqSLbebe-smHM5tO4BkrkrFFMuQ2JqS93E-ATl9WxG_Q9AIwzCToje1NFGyP60LfG0G7WUoE57r5QZrSg7jle9jVyKtZz50e6EukVuwih_4ybGd8n1R4OOjSOXIcczoXfu1Q8sAxHJ4rzERmN_mNuV-B-ZEvFLCuwk0ZjvoQfwdersv9Lm-rxAqh3O3eeVA9SVdMe_ZW_193IgEkstyhzweaqVn5AynO9GEaKtqmnN5nqc8pvfnC5s9l8SdEPSvKsABzDpAX9qYBhOZl2vjIKDPZy115WqRbY86MRKfvm9zFvKaKgx-v8n0FNL-1TS-97lmEZPVMwXFhQuUPclh7AIS_3Jd6vcVX0WxX5ViZlD96UjbowQ5RqSU7l-OYEFkpzELlseo1P0QDkS2c5Wm6APgUtQGs057BVHHJ_7Vp-Qgaw8QQA5v3Z9Mq-pytYr9GXTlcEgPI7teefpJt2ouVz3bngTnvuyLxA1P_1HdDFm7bPT8PABe4Ff3dYl4H9hidPxXhL5exZ7QsoVqvt7tj-ESAb4YvUCgHoUmntfkmOXk7tzfIMlHKL23KP0sKJADl4fXMBwzgxxyHLcD3azptvFxV437Raoo63F07ZO-xLT6sWfxRgFHi8kjVI4cgtcMXqFVB2XsSW-JtoBetwD4Ltwr6W5M3q5jGIgXe2yOXWLtFINv6HyrKWqe60s0upwp7AGZaYtmWRYgssEEZfr32AGdqSLIBfuKc-xK-WKapvmjOu3UQyGKt3OAzdrkvZ3Xp1du-UeS6yKfZACzydh7u2tdGIA7SAioGaCCE_DC3hOayrNeh5ERFNKA0zEK_uSId7lHjzcgptPcVlQuvmbvHXySZM1vcLOHBBD3lTh0VMFftv3SCQb5AVHjno6vGtRuRl_WPAcZ0Ov5jucQVYvmuuGf5zkRvQKnQ7oPw9fL-eGARgDsswF7uJ6XpXwOrt8oQXwXCW48Cz85AsVSgQ6DC_oxtSKTPKcOBrlb6woTV1ijRR2r8xrjB3FgUOUscEFZfBmHbrcbfgunaxI5_CvW4GyNQacLEcPFF9qnNOJk4vgBJDKlpUKnCvpKCDN0mp2vMeBdGWoWsAns0LX3qCs__tz1kyBxOFnc0HWTmaqrT018Ar4EMLvu25YtcVJjJJpKcAzBaXQWSSjX65rVQSnqT6Jvr1MQgL5mcNoL6FXT_Xq9XnZgQWzO7R5aXu83GQGfYCMFI8GXvfiV7S-3ZOm9N5Djkecruicg3iDdA75Xw2Tx5vzsIRhwtHOHqKeSA6CkiXR6Guz81mUsAC3nG_QdoHayhSGetUBB3-NRGtwn9GBFeDQODNYeBEDZ6QAxN0Ek0esg4Ogrv4FSfUiXaPYz7LXvNuhRZmCf1Q3mbg9bwX_XRyeyO6S5F4J4mMHi36t11eXnQWt-uRv3K21SuY8dQbECrABvRV0F9OYIWlTT1Qvw02U_a0BseFXXfb9JLtdrqvVxQcUwi2NaQouGEoV6v19hKLmshOJ4CCD5KnVBHBQ5gkYFlSrlzAew56szneEdxzeSyldB9kkLvMdDitpP-2K6fARB0Gu8LTQ76CIM9KRqeP24hpjoADSSwQv07rmQ3uAb5oLEaHwnsfRhSkD-ENesb7-ukTchgSGChNHbjN0wCls3gDeAjW6JeP_i0q8dmC0EE4bpuNfBR29MZFk2F-YYQ95tdYnd15K-_Txa_Rmr7yScTwasYvQdkcUrBM81tZwhmTEsexuSOWm-3DehIKBWEEtkbo3O_E4cFjLF8skFjJamrgsaDICEc32bD2LysVtarNZD-ug1fNVPEtgvfyuofWhZBarg5zkxKFzQCkAUzihYvMDUtU2oNS24GhD6FVy8UQBSE8N2wrDlpUQXkdustw0DZo7AF6AeFMX7_X49i8UyLKWWW5DPDxAH5gvkh8pEacEUcn7i750gIZtnaTzTxaKRsDiaGGekJ3rL_QtFBgkMc3wmCl7a3QXxSU5HBcC0mUDdyO4zoLuAn1sK-rhbyedz5_Jhr2xx_aSdwIN-Z8Gkmi0Tx7QsqWBIHvSIO2sceIdiWBqZQs6nBpHJ9sYXIag1kz1vOMcqXe284_d7HIdbhnqj9HTcESuedAPqwX6NTC6GqZtHxvMQmTwtFvR26hVOgjgqeCERIJCT1fW1rPUMegwS3VRnN_kHqMX3Yy4AunWs-27fJy52NkcdCdD3bi6r_HyiutrVoEzWq1RxyZ7wjUOz5fVyuWB9vOGneqUy1OcGiK2cjcbZ9VHtOoAwVAd8pTnwIpWedoOwGysGWJlhgEN4ZErBoOedQs6hMxr_1E6QYegc3J4VtmK3AQkVNOaQlyuz7iwervakRYb59BUyBhMWCfA20uaViikIzsU33534EsUxQAHRUB-ccdccRlmxHsSyh6b8PoVkEsQxbKJ6ktN2rtAK9450CzRwh3pQ_E4ygHu-79gZVJ_YOHBFvgF8hWPUHrSmkuj6-UAPfAIYclX68ZotuigIBBZqDT4-7DmhHyy7D0gckAJzz4UbBiML6CECjnfdS0a8Mw0FXbd8LwpXvM3NlQhNOxc0vcE5mWal8FN_eWv29ifPluibgDI4mq0ZoqI53z0QG17YHyQNuAbyHk0T9GKuJ9sw9nl-pzk4BHl2vt9V5_Ns6nOmMN-emm029MDdvp95fJ2B0EgR_nhuXpD-57n5IjQZrXyek98N_2ja8FbQtPg8v85teN7kef4aHwZdyNuHq9EYwEvRwulC2dh2RxZaupMOIKOnodAEE_w4Zykm2rjTOuj9P_hMi48DOTfaEIJFL0BZph_AR3QhfZ173Bti_pwX0fbXWBYkPCAIBMvztMRMB8itNy3RBhd-nfsoo-TQgDNuHPY5dwvH0P5-ZqCF0ecQhQYQZ4ho2z7OEsginQb-OUsRAKpynmnxrUHTB1da96-DLTbEDYk-2H1DM46hlaIfMxvU1zsd__GcxQJCNc5u8Z-zJolJsI-uoRaDeGfox0g7X_asEA7s07ETwgIee_8a-9SA9A9JbBWOVqrX-_l-Pj_nUcL3cx_pc-b0pB8YC7Z83E1rar7OdOIX4JQ0qOZArwufPg-zAXZmk68zK8F0gCYO0CdggD9qBqQ7uEcTSSoXDH3-7B9xt6ziptIb2zyqH-csDFicoyHT5YLvZ2iy_dE1rHAI-H-gm88ZGF1_nXsIdgeSFrhR-RqrfAjj8G4Ux6GL5wmc9Jro4k6bX-c-9NGUxtc52Ce36HvXtl9nOmxDtIP0-XbLR6888pxe-9i5Vr_OrLiQB91IyEue-znosgCXBz6gErX_8p0u_vAPk_18prh8ctHQrnfATj9nlDaY-xXvjxNw-A3E0vKwQbh0DVCIZh_Pp-MTezmvHt3QBXeCXlRTn2o2izcD-JUJdb0uCpiHOx_m8Zs_l6fxdXprOa5mPkFES9L__tO__dt__nvt_4EvzyPI5fOldQRFUfD7v_jl-T9d5C-_PP-X9__al-f_ctT_zy_PB2X3xy_COb_6IpwHnJ0ZruPyGEbdOptVTuPz_RPW0fr0CVCF9RCVLirJGQYP5KD0cqrRraRKYrin9OQKgaar4VUFLxpwL4hbJ4DTMXzJs-kWEZdbftN1fV2n1YGnCUqYTXUf1VBIRkqz3H3wRK9do4ldr0us1QTCawp9Zzj6Pj1EyTFBal2mN_1I4BtMpfmAM5GuULKsjNcbHMNXiEfSZK2KjSbothYpckiqSkFBcI8hV0sv5b7d63v6FPCrVKoiXdZEUwaGWfRx9qTj8IArH0WTzPHqq0ZJwRHTT5ZpkMoEyWKk0wOB2_KgmUOkCizZy7qzto71wrR4c5P20AGheToaiVRiOYRr8C6YJCxgeooIhY8xKMiVQidbDMrW_A66BwbO5m55O_fWHKoHY9E93F9vRE7kRvMo4ACvGd4kg8iL4MiGpw0Wi0SZ1VrK9_xR6_I4qz6p4lX2vN18AEeqdVe8UEPhTYp70FlnG7zRY525kNVYnrJ4_MSV0XGgL_G2qLpiC6IS7xGnC04k6mIfX0U4eiqiHzZtYwmA9JNbfjXLyUrX1WuO52VX4eYW4M-0Ytdj33Tq1GEJJrjgqhVMgAKMUq2dBzRSeUa84qvOJOmtWlCWwopGoiZ5PxUBhGBU6QnTrUxB1tCzCPUjqAnVSio5Z74v-4VoworlczXR5GHTUtaOqQI-lLFDRpu81QJ8LU0hhad6r7DnBeo0GZRkk4zj-RCvsPJM0ozgVukqqTcxv8qNxaHabRuuNWk0G3YNpI0Yjmea1mNFPbWyzPu5PxzXsZAPE-grwKYeT_4WB9CLL4u7cdy5jBYVn73QGVcwPHslUFjdbhDqIRvNOBYAcFoMAUPOsRceyx63OaQIIA3akkI3dWwOb6x7LdIqyN-RD71RZ4vx-OYL8epI944qRXqYDKMmNTR6u1SdI-F5F4iSgSLYPGJmkXw2jfV5FUqh87SLEaw3iYjy24Y3-16W5cnSnUA3zgMZ_DHwjmKErwnvcq9IQeCuvonYDfFgo8iKmOJZlM-XkLeClWyPmxfQLy--PeopIWHZiR5b_XAdOhhEt7jK956vFolTqrLN7ltlFWTmGV4nLLcBhARgYfD9fJMerOi9hm14Zm7Mjsf2jvfwcmTz44k9_aOLxRXt81t4ofL-7SYaLOdkhsE04L0RjxExTDRGZrYES1Vs3MSYxC_GvEkQWaI7Q1XiGi9POIJq9VK-rwrxptr6dp_u5zPHLyJatidCqCYJiHACP98aihRoRUJZr7FCEIoPzrRAVayhoN14na3VjawP5H0-yeH9LJhNcDW0vvYr1S473UkpREOqUrzo6-yrCjTBM33H_RPUYok5oYJSx3sAsQt9QpugiXclXJALG9s3gxRa-g6RAzvRcinRePzgKod2I-NOBvQ2F_R-3AWqYKGzMfwJMsGQpnAtg_EfNKhzfNXQ44tmfON-Ge5ySjNoIWIZbWb0MyuaFoeTg6lR-g7TxpujzVIyZO4u8nT-oKUH7YzG8jLkzlA8R0Sb-9qwhksHLq20tNUaZ28kUSE9B-01RKsRR0V6HRxh8HJDZQ0xD1RIImhJl6RwCxTDTIrycue5kvEZLgb_BWxQISUXMowmFYNJBGW0cxdOgyQTr9qKWTlzCgrOug_N8yLRz0B1zH2o4pBdLJFqAHzDSjmHBbOLl0qL8bDJzAYvCUKUn_TxZBJPbwbRn-79k3Fc4eb4swl5VdUyvsOmgMeU5YU1X3TsaY8XQyDuY7Bjg0BLJy0kgg2vkozcgS7UPSUF0HHlMBCZmQRWUIT3FmP2_d6JaOAre2jTWsfampQFl3AXnrvIF-Obvnn3ZmXMTjknL9vmtLyhjDjJYgTqU_SskZd5DPazt17Kc0BfhTYcrrW6nOrcXqWT6A7OjXh3bnlfcf2dWLgxUVCcVvE5Hryo4F-6N_hRw74e2mhdm_crX4ae0OAQFcomMsxBF-ohZBKc6RoteJ6GFkXh2OqMmnEdJFGkLeISXMmQHJMKvGFbwxVVee-hu1YxQfJwDftWgrFjOHRe2UbJZcy91o6keYwpSUP8a7dRwgO5iyM10y1S-oYfKfHwWPqdEmSkXK0GqjFkz20AkPlwoZpAeBiBfC8ZwZfC-PPNwXXrS-AvZRxOrZY7hQ82v8pJ27GbppOOkHmcD1tzld7ZbVuuBc4LzrBnO1kLIqK-dWkWCKBD9cI9HNr-6UXEccp81RluaLs964lqgF4a0fOpM4lZs7PPgJyrF5rEwbrywDHLCd3EfsKyTb86sJ2IOp7s5smKSkDEIvN5gH1YvRglSXj2mjzhxK0LltjCD_4MfemScBSojU27ZBBBYXc_ydND1uWNHOvN1IUUv626Qt7k47oqAhnemjjzUhzVKwTyavKBNQuZY0UI8T1Z5FsLSxjZwZJCzwETGNKF7hAG2qSq6K6MFTzmooAAK_KaMj14eBh5RkQkaetvzCV5AJjNGY7hCM63TIOQTakmi9WxQVMHEHp4pxyGL3tFdPIjeLsVi_gPvH5XGenKe5I3yV16cRNnEYebMc9Hw1sm-zAmQE8Mo6lGqxWasxlU66W1amSzo7K0O2pvSmOF3qOJOq8N3bZ5o7YderdnTgR2i2meduS-9E6W9yHlkkuO-rMGxYGpmqdtvHNec1zGeIOCoD3vgmM_TKt9vJy1GuVnPo39RclclLcmNyBG9VlOr-g1lq_Re5HX8Ygm4nXxhjrqzte-vIjrG25o9u0JRRPJ5vAWwPAhfKfdADmubFZzcL3JXoYie2zDs7VgvjZI18cDOXqrTfP2smK5dnWwgckqi0reSJhbPOXDiAwtkMRNRhFU2D7hAmlE9p0N1LwcX8IRhLPZFLVzVacBI2qQ7z1-yHV7RMyj4DrVCuSxenUQcsanCjolULpOJVay5HwQs98xe_jip8brwxC3tlyWpil8It3bes5dhFuXMnceVyi7mWIE-MPY0iiY7dyCVabdibq8MzLRAjR9u-iJXdrbXZ86aMfFx5as5TSpurnpoq6kjwcm9MIz0cJz7G0ofREXcjGrm-hHYUK4h-2bEJHEo4k93smU3bRbmSf8iSq6QxCn-HplQnitF9xDdxResEQniKuh-xl1lXfJnzMSSfEFGzPKRRp0FGVrGCDCxnudnjsjf7xJxM1z6mqv_QPSMEyAUxi_wlNOYVs-3B-b1NGrwxyb1D-TALQCg4_rStG82Lzw4ztPKlhR7ozXSKPxvrBvJN3L4pPd4VlOmXjigWR6pmALFxfT11eMyE0Ymfz1WbzUi2mnokJqHiUjAUl0rJI-9yUWxckZ9xOTXbxcqw2Sce4IrKkUs8djaF3owt4Ofbo2hWU5o9Y1eP8I86WE7dtNuzw5p35YYQEF4rtyrBGJen3Abfs2Z-pLTx85QhRHVtNK-N6gSHydj1FBlfO-3UbRGyiWfSmau-VEaF3GbqK8M79JCUHWDa9FC0Goh2julsbfb6GmjfDMUrqaUYleBbAswkinXneLTMK6SrIcwxhostUG3voJgSFNcy-vd0ovEYuouj92qmqXbsTbXsadkJV7FvKUxTGKeTZxlEfatP5xvZ4rGvEntOQvC2ufCTKCviFLxIM85XgO5XbMHEkYq-cF96A2QV2t9VuXKnKVOQfvUqGcPx630Idek_talnXaKS0iBcdUbeWSv718ac5Xtbzca7e-jvtsiT3zLqwE8lk3g94Djnq1ifmXJ-z6e0b4_ZO9OjFqZ2W3TSjv4QI2ju-kK8LVo84lUsPX2vMiNd34zyeu8Pc0pbAavdzp9Op8eaREHEvz0KGkHolwiqfOnqXwBW6q3vdSuEV9v0Cv9m2dqP1B3FjMyGbdfFEzAb3023apdNcELnH1cdH5kMifaj7ncFeoI43smvogURYdtNnARvaWqMJGITVRaXq_EFetrl8qC4K_blA1w2_wSoSHrK3cjbOfhCL2Ly0Pb1CRX8StWecWspaHu13sV6tiI452EBokYRXmzYWC87t-CXsHxQ-sjBPutva5e9v9fCaP8GQxAtf5kup0bid84uRIpUcGqMIgCG582KIg5krK04WsVoGijhVTyRUuWcjJxWHBqoOASv2SQqFF7TJ_idwWXqAMOyDq8sSYEZ39uxq8LgTmyxTkxMPeBNwTIFNquvRW-uVtg-kZn0CPuNGBODDj1mTo2ed2IzLtRnKwGAnhU9Arjmh4buAog0_LVWSYju5fybgbqfW8PCeEhkvLqO1ZrodHVpwUyyk-vnmgwocb36Wg3gc-1TKardxOX8ES4zzPnC2hwBCqQU6NqWf2Q8BMJhZzrj2spZUgZGmOSyyxyUy66N2_tEr91KzRd43c1bvJUBnvYssmlerxm1_a9AKR_VqrgYpKWFs7-4duMGeoT3X5ypLrC1vfy7u-xky6YGlNJhKXkRwxnfMGEoZg4k5ekPL67InuxuphmNkz0TjvWs9XycRAUL9gIqVN7c4gvLPlWym8OC3IxBI1eTejptpHonmXWfE1GcS-UOrBURPKZgYlOHAevC06yh1ItixKj5SZ6HEDeYlYrFvTaz7LXvVr_N2hmdGLz4mE15prLypyN159b7zrkzCc2cxgDZnw8SK_MvtK3USZCBRvfS44QO8ZajfC9W_vxIG1Ln1p2eqIULW07knGUnTp_ZNC8eStgwqJdrd5xToITl7eNC7jGlnva4-RsUe9RCpt8leeqpqv5ex72pdgTZ8n7IhbjDKrqej1iR7XScdYG1-uYpLjdzTIXIm4smSj1waWi00DzNggOGjMPP2OU3LdE_jF1o7UfRBJNt8OafWAl1fmRQjjsDSUgktncqXWlW2QK-x6BAGSGR4IigatPzQS74Z69ScKifw4wOu7XuCnDik-YIRFu0CehaGUH6ZpdRknTH3Hnb9V16K_s0pFx45JDFFvgFrjQRfbNBqfnRYudwTbEDLWhvSFK952k8opgud2yzJPJeKIeLz7Sm6d6Vug5pSqIi0idn8RXoQMPxyyjTc3B00QYTzaYnaZlnReZjRzt-mVt2jlxY_01azXITmMm1wnDNz5TEU6_TGrTwkadd5J3XI28mttjmm3pE5-W5prGr_crPHxTEmR4qxZKZLzXS5VytmcM-_VK4Mye6D3yWtarumcPDoMRfU-7qhV0kTpauDEaTeAKLTH29fllEtPUhcQeMa8x62Tt-JNwllzNbP-sjbPmbTzsodeBj8WWedQTwbBdcuYVRaZdHubpQpZvc6MXB5Uxma_o5K-P31uPOzJRs6sJSynlfc1Rx_PbeDxTPSb0U3b-b4lR77jwqPnuwgNAAV_55a9RAKRhf7tnKxcxAgi0BPXkMQwGil2qUXKdFZhb6bXeWaJYLVQDl887b0zg_tEj0Vm-6CySGMYPp-1RS74zVmjFc4NF27j1LyV731ZEZWc0MHbW_UB4mGz0iAk1w1Ls1mEcCqK5vcJ4dIiwM6RQgRa-1keYf2VVp9viGf7IYHFDUN8_0iQhSQlXeEoz6xIbTSIN9tXysOmVP0B0rxGM835_9h7k55Z1exc8K98Sg_SFulD36XkkughIAgI2qCylEkfEAR9E4Q8uNP6Fx5W3lFNa3rPH6uXb--z9z7ptKtkX6tqkCF9DQG8zWqe9Sx4WUSAHFe9ybzJJkcM9JFX3ta74WyFVsWm1QSZa8pi3EJRVglfLCuwZwxnrjAibAtcDDusqA3CjvhYPEOux-yT61wYiWcAQ60blO9jNUIu3k1mtgpCYvIq5yaS-pZ3x0ov9ul7utXxXW3jCXcxVnSR0H6pSoLd5NP9-hbOkx-_X4mZTMVlN1SOIXe6rpYAJV7q446XTyiGXyT3UITT4yTYy7pZcX-aJW4K5ldgN6_KD0_28OgoO41i_yFiA7rTsCjJCeJHryBoxPXOpDLf-CTq6ajXxvZ9cJUliBf8Ss5ajryf95gyVYRfHWPXHTG2zfW-5ue02-b6dDf7BzLeREtAwnd0m7AdMQNzjidGxSpciyodW-mNogGAhzx2UmNADnoQUGqBXI37ZSLNF4unRWGpdcqK0I5h5wtFbigjMmW5FHftASYqZPBYrC3U2UpQ-poHsom2EwoeRc66vVhCeD6jGl1W6BpD1XO3hq6-1LoqBRMIboaljLt7PgF2gJJ3r1VfW4E4Ormpb9_0kC50FVGoa4pR8GdyPLxCwu91CGDXajOIpjzPzk93Fq9VIYVL9-0kkdtyAdNvnn5PIU32HsFO2l0re1CPxkPmU3gt35fAUxZXR4Y146k0NxzkGQbK4scLPdrQsisVmlIjQqBjQ7YLJSMIFAWeafEYFppGmCkBTWHEAp3m5YnTEH3LYBaJcDTM4Nxo7xCbcXCj1i2qhu_00vEkUYe3M7aR59qMz3cCfxQ1MLk1zS5YgkCMYjERswPOvAL9Xwo4gWF0lrtt4GSfYjSJe22YmpYgH1w4xnthFxX1OIzXuNS0OeGcSZyBTlwvJs8EfnGE5rp7z4lYnmoPvqdgyL6dOIUkNXwTRIKbZV7oubrh6rbkoPvVtsOt5K53seJjyWdsQ6vdSAZcYXykL5vdS8cXL9lDwLlcLus2HM83ydvKvkzefLwIbhphHiu7uX_yPRgXnrmspybUvePWGLKsw5VnzFzexNV6GeVduTd97Jt9iAkkEgI2wgoFmvFNoAzEvteWf04f7_ApBrcLWk5BGkUcWoWYZUSn7Elf1I3QwspXWtFMn8V7ty5nZki2qjibDMSED_5EnNr7zZGsroT5SHLn66hUY6DvxGpVzNXwH-XJuaFc0V_6RxfYCHmX96LQFWGkdEdqTv3VegrOoA9jNHTYOFJPKa7JRplvCmKoXpOtF7JdA5U9LSeQurzFWDDXGza5Nmpm5w19R_YkO_hjzINFDm8dBhqKs8eVTrdUve5Q6wFZNvg71McUUHTFemXYlL8ddjdJ1YkRCMffMpzWELmZuRdW4n6W0c4Rzxr8zsO-1YZnfXqK8yspn7eXNZ-gYhYBcj7zwJYi5ZaOEwqlN5t9w82NuT3vHrLIsORhp6htL9PS6cs-7BUMLcvLxtiaS-uwx5YlMR8oTj_q1MpMBY9Ub8mq94rndYLBMKKL9vnS9ID0zRO7uCgKeeu72-iiilkGG2ckXJP8hllzBKUrJgRDDZNrJ85hjcrYM4LCAoSSDvjaypQcFyMc_9w4-MHxSg77_CbIDpfVnNg5IPTxpF6OFny2baWzxZatn1o02cyjhPvq_OKzygg9oJuLac8of4oFEhPoSbPPZ-qWtnWQJbw6yaa3N9fIN8-EkW0RLuooj3tJfb2b6oSuhcBDrcLzse77fYCVDyoeuyi_g0zKji73x6xc0qjrq_6pLTdWEaI3UFHNFdM52ytVOKcv-n5eopikafHBVOMrWS8o8yx0iJt0wSX8vIJSTdYmvborGnxLYLmVWmDZSCs72ao5576KMthg0zHUyZfnynGlG0v31PthOD-HChu3-LjAEPRvqhD7aqlPlD5da3tLxQIzpQ5_u9bJdMnOf_bQe1HuJBqP_vKEAV9a1ux5p5MyRa_vpRUuGdMgSeglKSq-ZWthkT5_DUz_eExWnzxKmsZh-SbMnO7qVi54jhx0cSH0lfVgqUgRH7mxveT-3BBz5_AvHUwDCimd1VTBlF5UeE5U19TvEfq8YLcLOT8yhZnfe0-Qrrt0XsXfdtlRjIZhIR1GHXZAK8g2Bmmam90f6nxmxvtrWEOVBTsUDIuw84Kis8ljlzbPqRAOdqs-QapY2dapfLWWhqTn96YESsXi7dmBopDMLOHM-OtkWFAC1CtBt9QCosMs5sT6LVoxrEDP6YgjMVSg7AMW2veOO6fZeK8srPjU7NMxZY0qnTzVTV2Lx63kLiwrQJxBw68d4fCndo01QfI5kKF0XAfbNmAR1F1cH_FJsyC7IcWXLkSBlHf881oswG_M7hxStxwtl0Q4MSTrNCBvuabWvLVUe0LPbB8qrcLwNKF4WneLPKxFKGHsl3ybRC49pa9WenpxNJCtEHB-JKN1jIG8aRUr_yKlxHNs6QVQZm4FsU4JUZTzT7wpCNBZ8hS9m4LuFT0aXnD8Xtgb3T1FU-vvGqyP1XDSs2mk_aD3Wqpx4_jeQ89nhiy0E2S2i4ZpQ94rRCkIpKlvJxPEF3ZqhN01oqFNwwXB7CQGXyGX7kZA70laYop26M4r_GTe81Rnr4-BtGYHGkG-BKIjBzsPaLOl-04pDgHwMDqJt8FSux2t9-XiSc_J0U86_SjvectVrhOwui6W_RO9s8G-tJc0fTOpFYlWCjgXb6mP1tZ9EKJbUluWJq7yxHmglgURuIFWI3BJbZEdwKHm56xQA5coOpvGYUzNOH3fdjrqQQqzRB4zEjSes6NLYz0CL8-puIsvj76dc3aDUjW2zzqBTPUcWzRJcm4UM5KKRpfUw1S3cFkiYtE1mqFxGVi4eKotcoOsewkvVDtNwDDRLQSIBRUGThn5Tu9W2lrwbRYqOIfzlkkhOaTuJ5BolDuJG6-ESQrMWW1nMnRaH1GqQ9B2DMQYt8aXFVRsziTofQrNJYX3hj2lzszYailyJreab8CvNp2zbJrDRsWso3CvbxgK6FOUcyRgRTXGUs4cSGfLllrrtIBcXWhpls5TOmBNmLnX8IooASl3Merg24K6gkbqhMpwLOGu_mlcburxjLMQRP79FD1QkxM-1zxoHOfxUsmJnytEbI4_Cv4qJSd_3eY4qeOV7YdtWeN17tvxAmgTiJqTvu_vuF8-zufvYxevfd0vProbx2-_fCVIHRgC_-24U9px5x-25S_tSrJrI83p-NfDzD36LHx4XzPFlq38s79TKt2j9EvBArA5uceCqpY_FnNoUOxfb5l8N12xP4pqfitaehT3-jpUJhc_i6TOUXi9fy96WrLa12Kel-dRnPWzAO2qVfyXgrTqdbSc0-0orAgC8h45HGrU9vJDgcX_suKyn4UevrZ_Vfz3DT8dRQePYoDll8JqcpXgPmI5WvWvikZ8Kzb7WbTt3y1A-lngtPp10dXvP98KmSJxED3__eKw1z563r4UmP1xDl_m8dcLtv1l8Tfs3y0y9xdt_bWCmsTrXKfE9wJxf_WYXxUc-aWwnac0RBS8outRHBTo4bNoXH3bL-72RUZ1b8fhvUnkRoo_x_VZEPQvx_Ypp8uD3WPQH9Dpl-JztcR8lQ_lAj0ec_9SKPOH8_-dwnXa96KHzlW6QUK9rT_as1WOzqbGx5o3kME3ku1fCS7HMyGyPbQICcadCI3TdH7DS7G8d_5wKRdOu15VubAl_2wJylIJyXKtkZR4Rdb1Yl6BI2rX4WxLkLRSDfPQptmykqoSBLIrOV61I4UTwCbTrzRxplekta3tLawLNY7B1gYU2udrkZFmhuEhjS1DU1M4oLbSfpOkw-tt8OEEPuY0_1hdHhtP92xr4AP2leCj8SDysC-5OpZIfv2-lWS9mgZ90fIy264AjnjwAbuVs_B2tdzCeqv83oYkY1wpTNTZzg6Q-ey3jDdDUvkGtvcSPvo5yk0InB3eBE5_dy8e-T62kZvsVAlZUReh46DPcfB8VmrceKkl9Yf-J-HFb1GBnDuL-Fv_f-v_b_3_T-l_9qI7xkGVaeObMaIDNtL7-2RsZ0G-er4Sl43v2eWyaRIIGXOOdbntCaLhEoTG8M-TtF5aYkNMMzz3Ei-jV4YImfSNFVdvqQkZ5oqmuntjZIUDmp3KJ4ZKkHUZXCje39JqtQE2vPvw-Y4WFVqb9-Bso6t79q6XnOVvURJWQxgyAlyaO2zVr3TaXi-mfoFf61E0YjyerF59th_13Rtplp1XrznCwjuadJNlWRQnfByalTfUHg8J749pXR0bx_H93arrsmQhGpsCpyXJi3UfAjd5bqflY27e0sHe5MLg0FuqSUteVRXmHg9IO0PjjVA-jCNiWNdrEzz30X8QnFLxXTc2GO1XFAyrRo_qTzdUQ993ZDz0Ctv3YDvSTKAgW1t4wxZ4-77aWpBKWGI-kMslt-0guW9dvmMYRvfjlWsMsuVQlIWNEKfZ3jseuH2xgKPY-ZvRm-f9IgLdmk4C2JtHEZhTG9rzxkPKGSsu4lkN-BfLSJo20zFun93mLJhXxVbZxxQkpvJs08VQzkrt62JNEzelvXZdiFBsusKcKL5HKybPHgaMxw45mVpORmL29rTZJ2wJiksrtk7nndU8X-YZc4uiSE0Q4RGVt12umYZOU6i2no9nak4N5YD9UXTJh66jb4hCRyqwaUm489spud51Odp5530Lxmv3yHfwoXeim9Z9UFT13ilP9vJushfmINbJuNzjSRF42jhKgkjb6lND36ejGKOqclW64CYUW-ZOG9pJ5l3fbsoaTc_QGRuERnymiUeh2bcnZg5Gdb0i0qxlRkkRwHbuIt6u6xryy1rgGAapTteTtQsc7SETPDfQyHxHGoPWOd5fRn9A9BknCUpXVPJS1fVGsSK8x-O5Mr00VieKH1scxx5ZVhRvNB3myEDx4SKFjp-mpjsnWkicTsCs0pccbxZnL9hs5fcChiFkmEPj3cKwZYpo814Gm70zUwnI6HKPY7g_Cv-Qnw9yNQxryipx1TEjhbN2TjXtxE-crS-RkVq9t3Al5ydB7_LllqvhfspTBkG7wJaCrek6UVvKHqXdN01Gxj17mXrjUH6zk_FZ3t-1OWQD6azAvMI98efBLxmB7ZQ2KPAlo49qRVi8m34YvtD9NFcDjwn7IMucsVtDHiaC4BTatjGwoeIUyzXW2RRyA8L720PjysLWkPPFb8e46iUvYIC9Hg9f6uyldcmCpsfZArY5vHRYqeYtCFwqFaE3UNC8HJWDZMZgl9W-sP4rf1t6ZGc4GI_INckt6OiXLPk1HmbeWxKWAW5Y1GN6VW0bCV5pfCUy-B11qLBdQsW5Fo2SADo0SYXJo9uG4JVMxuiFN94IJBgPwuVN7b4JoZwZtts7e1WqFEEVMLJB774nocCC6VdN6bAjuDf9qdWpXpm8dU1Ry3T6XRbvnYu4bpHJMj2SXjjXgQ9AR34IrCg2-RvrwqsslzXvz576hKPSjRDK94BN-k50Di4KbYzjuF4nOXnMF3N_cm0MKC5EfxY6Ydb7_cXkxVTdA3agQDeVAHjeSVKO2HAaPS6SKrUsdyQb2YBMATiTu4nRZnUVaVOaeUH2OMkYDZogyokEflCTN80wepBGbjdJlRdV5o72IO5OE82IIJ13e0jmRXTaAY8mLFdvl9U0WWgSxwR5lITLPR42opoeR01ZNt_5V7dFGrzOM8kgCUumdQ2wV-Wi8MzW7zl9zPy1sRW-5sKBAFlJ6Xs3eVQyrsVUvHvBrHMiSfL-IGlDFLcyT4q2fnFRcpV2i0eThGdAKHmTOZZki-JAYnY8dKouq3yJ1vI1mN3zei0RdXs-SVTPN8mY-9sUXI0loxzYMa_ljnc6dBH3YHBcbQauQmMEK6ghDT5j6654jafL5F78Nwo_rzyniUB1Ktf0O9I59kMyzNphXKFtcZJStDvzujftXRENo1aCTi5TqZNjIS_JYck3uDldW3omNk5SdwuY886CXhB8TS6o9LRrXuta-8z7lrIcbzbiBToKRpSYSRLF2_sLQSR5J24eyJSMeOls_5lr5aQ9Ob7BMTIQd_Lc7C9eViuZiI8HdHHPsl8uXpuVXHO21ki54Nwe7e0SVD2fb6JTXsaYgli_7lHq4Wx-3itEcUeBYRiV1VtvzGd36zP23K1wxWQDlZLSmijSfl12hbMNRGeEVc4X7zG9bS02-IZAX8sCYRgjySgehuE9NtyJDBR5cM6LfaKsZrZQ4tG21fFcHRTCK07vbPW6MZdVcZ9ryvhE7YkvPqkegfp6181d4K7sVF_Ll1bvIf1kYQidbhx2gaGqvzNuiYCY0xDcZVwgitKJ96jUzd6L1wU3auq680lm89i1FPhLCTiXGUT1HXd1heNRqL52iCeO5cM9TXcQe3GVgWoHO1XeJYY4kR6W44HtIAHt2Vt2qa_MkIhv6yjHcjyxFoNG5dc1Tx-MYxuYHbs4JgJ_NcwHPr5I4hZfWWVrhsjrHBzRMOMJ8Oth2Wtyu23wlZCmthxoblMZWzc6jvOL6-42pW7b06CO9_s1k5KNInNLruIMo0wXTfqgPNfNw-PctUWpV6RReZp2I0JlpsqXSCxrpInIgXcC8C8o22PTRRDI7oR3IwR2UuoaGq8gLgLZPO6Yeco5A4Wl61kgnaok6TiHNiQx7w77zCE-tCFPrtB4PzVte38ODsv79YBe2kib7LPgk2Z8T-RpntRkDobnNHKb1WUkDMNogw6vCBnI7AKR1mwGe3TigMFgFKvNMkJFJnkL4dyTgcRVldFnucipyhggqru53bE43xYE6OA2xGt-33ntFBgCml5U4awlzVGErQFtL29dAdQIRAjZOGF8vdQ0RQlWlCRFNvQQHRsY3DtTdEVu5WUzUki06STC-mczbGwG5kT4JUUDLlGuvD_c7EHYgMjciR8q4Pz9SF0wlNzpOPLyEvDrcgXJuY-_6rrhH0fMXtf37rBH3yBcneR8DQfZq_mlTytzyyVHo3i-IWlYdWdM5nELM5p3RD7YHL_dXtQdPiPbwfnDUlr0NMRPa1oKWddILcEQtzPHXfL4dsPcctOUu8xdk2tAnMU-JbgCSRCpXV0Lrqod1olbWhgHDm4Qu1mRfAoVuX9wWqM9gE3lkSm4_uPSJ9blTjTetCyOfa5HmGGmSaxv6H2znyAfWAnjRVIu3df1Gw2stX1IWOsPvWdnIE-hQZ5ytgOi5-9uQ-_GaQCwk-EVcTxIu224aeDTNK0CYz-xar6dVaGUuTVJrw42sKVwxHOdtZ5Gi8NQXtzlEb455wNDLMRAzqYPU8kjUGxeRcUsZRj23FpPlwfEXa4ImOSzW_XaH26Zct0jZFQG35AUoN3T7Zk7IKy41FGEg-Oad9aRwyf7xG111XaZOxOD_URHMDGg2mlRuG6aEfeyIs9SGXUybMKWkRSpNEVvJgiaqLYCreHDg0ct0_AKmYcMy5XXkywUDBRN10N0UZWquLA0Tk35Gw13u9FAsqYtN5k9sxe4P4ohNtFtDpjB1jxTGEKUa1Z-8MRNkiqW206A_g06B9lXZhJ9lGqOslUXtbDerxdtvN_19GbEtFDOkz1IKsdPM1AWgqfrEfMXEPOJodxSS2wnOwOh9rV30gxSmFKZjMkskcuX3KKwQOxysfqTrwO0oMsBf5i81DgRiBk-AnjsbltTgTzs9bLuYho8gvEWsqseT87L80rP1hjnLV_fnnyPK7NMABYiSMzm8fnyqIrb0CEptvN2IAnFJe55_6iMkzsnGM4l2gDgv6jh2o7vmzU3HUNFkiSUSWkgqRmadYLqJ0UITehNVkcBy-giivWgtQPizHauGi7DU9BzJ3cS7DzJLOCWl_kZtoU-mq4vaAbBsZCiJ8x2pR4tV1Y4XEi2ObeuPeIEHSGAZ8ZIOJ2IJYeoqu5gz4GzM8hptswGOa28ti-WlKWRLx0SsvKLc70yI7B9Jm87ttuJ2RM5SrSFm2Rcav3Ap7AxvPX9ePK8eEsPpw0oUgknL0gFQV8R2c8gqMiDxwMh9DdSePsL5Ocx9dg5XCBcrb4BMp0C7harkPu8KWVX1l65AVW8kfLx8BgO0EMUEofVsi4PkD9gXjFBt-p8Itr2uMz41MSsZ5Z8geuDeyo5i0c4Fc2v18bzIP05coq3S01GrACIsMInOQ4b7p3mx3jT-I16bAZVywYbsG5rdERuud25-8QQ6GHfzsqteD1OjdKZ3AmVFOGRXnEbEwKo5CCMBqIRmyeV6Y-z-iYY9VTlY1FDKifxBiaEdMoQxPaK5uceAR8oQgYYtLMmyTjNLh5unm5fB8BLHaJDCUMYQB9QcrpBKqyeTiTkebGp3G_FID13vz8EWBpQAsFHwRA_L6znXnwWoqGWdQtPIECC-ABznBwW9zxoHncOZ10UBMQFUWB7ZlloIbbCQsl4Vsqr8Vy7tLoB8wNGzEGUMa7T-TMHljtG91zbz3qsc-r-kR-8mU38EDtlHs6A_gunSEyzfFraNW6hFjseHnZOE5aE5duA16AnTr2UCGXMYLEJ0qxtPbgu-0u7cdDLe_PQuVKfPOr-ekuEZCeyZ75Nj18GiGEeA5HD73QJL81RpHDVmrWbPIGXOqA01d97b9wwNH7X77drtY2BM5HwDEenmYW6IzmmtG_mCWLMqQEueTWD7jJnLEmetmty1FsbSgpLzvxyeh561U6yyRsQ3OEYfe09vJ2mtHgQ2tkS-4L9zAVPFP08i1j3qE-SLqj6q50fl8bBVBTKeGGxOpf6Fn-J-BVyvQjwrEcISz-hNZeP1rTcPguCekehSGbME0KM6xjI48ZddyrfyLQPjjzakHcowEeU3nHLsrwcWM-Tt6VO0usEyS7NWz4KlJ6tbRGQTBr44tE6t9IiaxvQLhaQz1SVno305tY7sgY0eXbrlpSNliC6tWlk8yLkwStzvFHlMgXkXLHg38s-SgGG7jfNhVnKY-X75jKMlsLiKc3Moqoaug8a5eWRJcAIJQQpw3NuQVZyVCgRRhZBZmou7bN6XwAHH5ygDbV7eRYVrqa7aUkXZriEIKYSdxskjeJDrSqy5LIgnoO1OQpuNBWQ252fjsVuF4ETWCcrV7-Mcx7FMEXdYZIlryVBkrx47WwN2wwaqh_RRdCv7nFtsM2xAGuMESSG2Wo5wRODApCIxfsV5OK8OnTQhUxkdNCRmpfSqit5CM-8vbBao23DTMdpkt2oCycY3Z43J5u-IQDIHGCV6Xor-25S_PqSUxAEERu-WFYBk2_BOE2M-j4T5BnnylqSaS5PRNxheFWMCv2xF4Ztb-zpsUfmomd5oVKXB-DX3EBIJkKQcoqowcbAsCGc1RqN27auhCtInhFAaWUEYIxYlhSVDPiwyzsan9Qiy6IUENFyg1XjurYlf38IAc9VBECT-BTvIwDN-tVhrk5BzLne9-jIMcGwDc8-VUx8lzyuLDtxnQsaHXFmPor3Na95XUUp3TPC0u57YPCyNnLAFDE96dtNj2YWO4q7GtJRB9KeguQkZXPfnwh9Zp5NFXcnDpA1Y2mdpYbh64U1YLLOYSGbnOziNTdMio5rtU2o1qdBHtguobHnsu4glVar0pCr3cbDomgDbhRuqKhcua7sBJbH3yybFQ4Ip9ZSiIKAeIWrMwA_0qvS8eJJirlofzz7qtXHXcSu65rnECSD3JtlWcbaogTLgb9IB2_WRYYvrmuYMYZSZ4vBn58uV1vhUVV0P4o_GaRPErG2cBJ1kXdFcEcX42fUxTC9msaooBko00E-PW3Rc4VhMFxAFdAr8jpsUAchhCsK43Ri9ad7ncmjsO_24kQF1-1h6u2AcwftzLPLZeBeFYEKaLWx-RNw7Qhg5ODpR5LYEBAhkomZLS-5k3fZLtkwY1mdQpP5FbMCjYCsYfR9FJrXCj0vWZzklVxy5TU9TQoTHjWFrJFhGFhs47jIl66nMoqF4IHRobGRFEfgOK2Xs-q5ufG9oedswZN7fjv-xv4XfNxeCE9sp9LVgxvId5cwXR7BgrHDYDJvfVilOMRx1L9WBXObC1jSFJEvbWdSS0zQcL7LRO0sCWxLb3sFdCxJR0lKahVtbdrZSXAI6updyveBI2rwvCHAvy7nd6bSl0ueaQ1DZqQOLJDwTfqM-wnCxJzt7PpLzCXKGXZ6HeDXuXV7G3CSbcf5l__Cb1fAxfFVqPFna56m7JUsXI1OGG-IeDjPWaZDcDIPxHlWr6IRxoGBcAdnljzhBmL-NFDe5QTylPFEEAxszBiVRVazk7mqsnOHnAPJNh6nVF609LletblQcci4s_O8yjQevisMx_mTvsWQVc3bTeUoXuaeUqesIoP6ACx8DwmVAi5WHKA38E_Q59qtafUc5IcvdzrHNS8A3CNfpZsGdXxHpsP1_KyvJ3jVw5X5koPXHoLfmQxkT5zGrQAQNYKmSS5KGMw-Co25kAKF9jVrBbc5SSLne9QcpA4FidkJ9m7UbXI05ox6CVZrT8y-KsRJ1HyQf640S576cewlNGYTDdFlccM5CX_AeqcpvX3nSuJykjBF462thkCynj-2SQ2dcl0Lx5kV2n-CVKl6hxFnS5J_5gT9hcFmUNvapfWGyATA4flcmqqRUt4f8g1gIIXMzX7aB5xvHgQFL0bToMxFpCz2DXIhDV9BPpbDRtVfnzh_48-9vGn64oOI4Rz1jDxXzUokvYi8V1PCGModucB-iagvDKPpi5llZczGU-Cot-OmcLY9Map6n-qyLAkuRJLVjTc2eDhXExi9rJKWKIqvNOsHgW_eVLOt-QLBqKaRQD7hQCAzrwvOs16zFpD5dMWt8Q7sKn_sIG7NwruJADe4liC3XDj8No9HoVCQ-C0LUV7CTEyu0P1BI1bjNcXwuCI8PV38Nknyoe-HjKaxREDzVSylgAS2vdEHFgiIlnlHLshxBnqKxVW_9gidvEEedGrf_Wu7oQ6r06hpji4f1qaqcV9yPMApnIZVFXe5m0IR8BME0szonFvhINkxwdTGKNWpdZecuwvydYqVEv3z_ojGcMggnaEpsAC9R4SWP51v2OxP9h6AIb2RlKGo_U1eUhjGG4LTMYgp1KfPuAohc1oki5xRwXGNu893j4zQ_JJzDNY1rvHd4ci5M12hiNsrueHHGrLBYICF7uSEvvbd8e-i5uUtJoyKjnPnK89tKsUOyoUE-lvCAk-v4WLZZcWb3H1zXMkcfUc4L91NSOYUTM73iWxt-H7CPGeLrsb5iHXzxGFicjtZ_kg9LjMMr5cinUBaSgAfXHq64aLM5SrA88Xr-9l0vaOHSMHolJEkSblaV5ATnC7jA30FZMBvl08sajg00eeBk0wChlrAThltXq-B5DHH9WnAcWw29B_sOTv5yU4ADS9s1xdBsWK15deAsEOwZQEOB8nQRUNi0zFu1UBbHJhzJ9x4mPCtdXMguEgSZhFEkYgK524iqOOqSwWSNJVruqvneGUEEmsTxh44jCkXa0_4-wY5UURS14P7nD0O1QJUOl9Fbek4a1l2ssIL4IpZqeW1Ds3PKw2IayoEdHHrg0uLuMg7HdfMek9gdPorS1NNYeB1BNmKebm85EmOAT_jj3tsV2XTtKUAJnEU5Ou9iyquRoLDBEZLo-1fZ36unvKRi-iZ42bTPrx2E4JYDNey2rmjXJHN9_vUind7buaZRbS5NwK_t1UgY6Hk_CDEYXbOK2JcLpaF0hcLhpk6i_i7Jzg8XyIt5Qa6LEeGWcXnwFQEI3q-SSIrK4xe5aq6tQBoAFh2usDBnv4CRqIwS1XXyIDTM_a43qYgXce-J7IEbco1OEvnQJO5hx12hAN4oKldIjjHQfIKwzug3njsHdUMd5ym6WuhpM8mWgpURJrhzFQCV_L51g6kZa2NhI3XXoMstSZzEKcIij3TI_Qq1ptPGZnwkBeODfXCNwplM-bP63NnkjlzYpSP3mBfk1NAuGLHgMAwPW8imo3-gjdt-yYfT8BZUemOJF0KvkJaFuTuV_7gwEKM2mV9uk2Gj1C-RkK545K5oqpkBMJ87zfEdb1nnnc6AshFEqCWaiwfnTH65hcZVdUPy9eu2l0RrM5p62OlOhHKxtlt5hBlHWG8eqM_VRxnW4_ZBHkEbmWbMbbDO32WNrAJ_Qp8dthN604dRWP7AETU1eD5FyR1VwNr-1yIG1E6328lIYz1a0JD0146f2Bz43ZWRTICvA3B36qfBCSg8eTtftyrd67FZmeFVF1NWd1CyaAoF3-OkX6FwPAsF509vrGjwGRfmw2XTVdG2WV54PYFhY7rHZztOvogsMErQtgcoAYTnxXHUv0MWYgR5FjNDOeJOqw35lT62um47qavj0pFi-KuvNKmJpzPgnWhgeNhrkahg8v043XhN0GQbJ8xcFR8v7dS27ILGin1i5gxDLhv4YVvqpQ19SwxZWmnF5_Xk0y25jK-hPrDPZWbfST4lWcq79vZ8mcqw4_rKMBmT5tUmByaXe42ILUsi7kEc1F2GsCS1DqAUFzaQSCkUGiG0eg81M6S-g1Di1Kv6HA9PSgQLKibFOAeH10ZSZJAjn-BWBRKF6p1xzHJAvxtCPmKut4u6c9nB2Iy6Zks_BQwhkdpGGIdhqSGqr4qjIgkp8ZBn3Q2oJ6_6mWZIsZUeofOo08ccJjjMnRZWDCNk_k4jt3gn9tcZc3UYvpc6aTZCguBbUKYiMmtD54rJeWosfpgnMlJuwGoaQcRQUG-dwvyMa939VjrcdIeIE0ITUDoNSbNM2pP0QVCGJMfjfwSFC33HHzK6xNbmF0Up43LzehoZ25ypEMn8U1u5Bnk_NBS5uWAdrjinLkj35_51zAPI07dr9rrQQPk6MjMALwsGVEKpl6IfTJqUnYogcOb_vTazMBKZ264E6XsjR335k3szbDwm4YgxbpbJXdKztVsRCfoyZqJdd6BLWQQ01-KuzgtNB2G4XqdEgeZoB2EEaWTM66S-QanHCbA8bYbcYuPCkR4PHBiO1eyHRByGLaPhr-sFCwR5jwDPnM1sdlV-Lwn-6CGVBNgKUYaCJ3NoQLsNoAUL1GyjCSmwLA7Nlj78znB0lhEcz1-gAzeBv7gVIJ5p3uTsLMbiFklyINymz2XPRoECQWv63p_kc6YvUiSRFqQ7bA0cyFiFWfpcV33BoahprgmrsshR8JPcHB0Lu28cK_X7UnIepOe2qkOkmgK3JJvWxzDXN7G2-zdPOZssFNBEHjb346bvyANopPpiDeEM4A8EtvIMDQbGNc9hoPsNwzDqnV1WInKcjgP4-jSOuNnkeLjeprFvhYqMQyjmgBv7X1905ey7voAk1dZnwOAEoAarHofZbkyjuf52mPT4EzO3Q6PNT-VEJVrQa6uyopL6y7anYUgXQYZuMB3whLnavOAz4BnMxXIu4ieYHJLfKNZ3jL4E0_iOE638THR1iGLCc7JdAnvzGIAnEdLbQ37PnQW20_yOxqpSDy_N4Y-4qWNgXjXGPHA28mnPtia7uDIYy_1tYOHEDc37PTu2aGEt-NlGjuAHrxagRFlGSWoLDNN60YL2clbgruqCJeWNN4gRq1UCLNm_rrUcmfNobmuRFSZQ3lpUAjKQ6f3prAcMG_eW_m6CTxR1jdNyVnLch8PBNbHcV2UhfRjzppAiqnXvRZw-VJgTxBH4isg3vEdO2MxwG0eWkDqjly23p7nC4Scp4A3GjRjjhjPqkJ_lYenGGNN8nLjp5q8kX5elkcTjHJ55VexN_bLtLy3GY319HNBlvCQxlNm1DCuaQSsVbxUb22Zwo7oD1tCqc-p6PgZgn1Ivz3p67kIwhSaYL0xMCamZTHMbojFPPrLRr4y0fLh-fqsYx1eeaFF0Gn1B2o0eQ-LBcEdSOGiNem6kphKgWz7-f56fwWGis_7KzWhOCPvV6ekfmj3UuIEPt9Fb8naNgwCyqqSEMYHf1cJZClManBHpI5nA1f1fUSvqZtRnjtC1jm0QxgeszPAMuY-jjQaDCAvnSmIYed-zFLKO5fqjGen5Z2DtBZZEvOJP941GJmuTHowi1U3cdz0sBFN1Nfhnh8FwQn3ZIOgPpO6bhh3g42iEYsHgPlP6Rn08NCOT0-WaWN4ISfH2enmgVvl2x9RpiYi5qYiNgNBgniOoTk9B2swnrbLRDqIe44NKmNKVkPvx_1qAWfTuNiezao8e6vTtBNncwVeolZmq64NRwyVplJztbDrCBEKQJjRW6a00fMQJX0RPqn9-HR2u8gFnke09s6SzvUCkT4ghClkujir9e48JdfbMNqmdD3W4D3KdQubcT897gznkzBc-NulUFULwDJ1sd5xPfu-jMVdl49z051wj6pjGFfvn-v6eNvaTlRwm06cw5ar_6JWZvmMR_VpwTp9wlZ_9-NkwkCUsJTy6xrBaykUYqJ40rGmIJZMrHWu6ojTd0QwVvR-TZfASM2MW-1AEj05bF6AjRe0h3ff1hZXwrs03r51vJwJv7D7wTW6OuPD4z55UNrzcrlciA7q0ItolLjEmjcQXDtUGpH7sNI2oG3weivPznr7viZZEpaSi6551b6Oa-yixL6R65JRK0awvASV280UlgnBLoA3-iZxPblYtuL4CjM-HpMkA93unGCVexM25g9rnR_CBcgmoQQ0ztiZpOm3AB9rO7bBl4s0qU5RdsTjUVCRBWSdbateQKr92E_cNc-7Z-wQA38vmK9rKY91mgYJ_MPpGiJGrSWEF8kqSP54adpJcPLUMzCxXmXquF-3QZd7sQqiytSXC8SA3sJXjcOMjRAwHNrC-Ox66ds6TYALnMQL9BAYKJPTtVgchbOpIacpwVdhP-tA4szzIO4Ii7KpX9d8HvpgOC3IzOeOmwXmIDdjs16UUT1jpT1_Xw-ucG_u3kuUf3VrMrG2DiTwFbXa9-7LOtOjPa0sN53xNEpwTj_IkOA8bTE2Jf5cO_plXernTj-VfOMkcd_G4gAir4ToLpjf1pWXd0kSxLLqeL35Ya4ln5aEpcU9L39fv3pc2Je3q3d-ONy3vsTtuO4XdmeE-2FNq32sad20IXD072vYG4orz_P4kG7ct_MFDeSRvGwLvvFtnpLIHddpcxt3vq291Y7XKUrCCEYaHffNf-lLLflPOV1_LSf7zPlc5E0g9_7Wl4GIHOn6ANO5b-dLtq0tgl4-Kk_41teFkwWjYvjn47t-PnfKIS87-_WXtb-gr_V4JSablrXNfTsfpM8loQ2c0__gPxoXahdxV0BS9X3tsKQdspN88SSVv7IXKZQp0eR-WM__Zc2YoDeP6rutn_JSE42Y5JXvOgbuD6zw6nGNs323h-1Yz6w-TORX9mwf9wC0QXFOP9gDwQGRjIgUf9fxoSSRk20FKOm7PQBc47aLhzrC5buOD3MygJJOWvPdHsSStyti5aL-u46PvRzvg5GCkPLdHoyN46Ii1DTku44PJV2AkqQh-G4PAifvYsnch8d3HQu8cMgOmNN-1b7bg8Ud16Py8m0LP6zl_sxVuaqPjndR_tJX2Ancji32tfyu48OcgJK4EzCnb_Zw5o613KSY_fDchsRJx7oEQb8_qh_sIQd2awwsr_ygY6AkbuNBvuj88CwHJ632WWxMr6y_6_gwpwoo6W8-_zef_5vP_83n_-bzf_P5_3_4vF5Zj2f0mFAKTRrySXnNV_sJNsOXr17Ez6WOzZaIphlnPzGqrNXk67iGq1umGAwoNpKPFb4RmJtw1YYBoX1edrwQsmmV-ZiPeMdSfXZmLdF3p3Z-aN_8PuQUBV0cXVZfpohm_HP1RrNrnwL2KjAI0ekzWX2zlSqzn7icQGsTPiHE8elHJVNVJXTDFd9CO0ZM94khenRmv53jVb7tYbyP0L3nuyfnljwfAcdjKaF4YwUR9S3e5Cl59u3FIunCzYobZZI4jY3xe4lxfMSDyB2TM7ks4bhCq5GYJF33Wfi8Z_SYUJcZwpZ0Zc2anhnaRLoioHCLjuZ6xDF0jcmWoB14Rp9jBM8z_Zzn10qzReNA046xtMVQIUjd4zDEEhpSA8yawTdBYhTuWMCjH0XzSqzCCw7zPMToCH0WExOzA4yosdw0c_5E13WmzTnz6aSgIzjJ84Amo2lk5xgrjDnC2xhX4LVhn9D8eLfm_NiLHAuPZV_z-gxo2XTbOmxu0DwV-DJHCd-s9QtaAixZSLyw2jyjAysJVIrccQufIJDEP1a6CLAoCdg3tidFPsLnHkOLJzrl0Dw684ibib8kGJ5glwliiEuWo8kNHdPF9fNbgKQXv2ceeMYaj9Bn0a6J5Zva7LeX9Ev-10tbLRLBdJN8qLsCyGBW-4Qq0ElI7rtlnRXvtYCus-WBeVJYP6tV-hKLnJPJdTeux-ETs9POco_ido8VaEdGjvRsXIgIbDwvuKVmEf1cQsP7BTeujk5yiaUAIfgekr3npJ09kouyEfJOvAeRO0z3Nvb0jV_8v_RtHdKF3jO7gZyLcD6_gyhAL9vFj3Eus5axeqI4lblQkbxfmHD6xe-6R7hzWA4rs4Gxr7AfEwMWycgJz4XxXHvjWq9JqQTveHljqqDW2buZe4L8BQfjq2Vr5w5C9_dMYs_RpVrd2diwSfbM4SfUnugyY6dnRtE0ZWj2-JK3xHM1Yfvicxk3Em3VGwlGLmYSzrQRmsKO4WzuQSdIGOKnZHRDB_QPjGHBwgubMYncoG31DaO00uOXm-6sid-i4QkqBwtagyF33zFKLTH8ToDNRM_wcko9xsjxtccC3qNJEphc3Dq49XgHxi8Y6hgOV3RRtOnuGz9DyKS_h6Wj855ZsDl8VjqaVNtd3kj3ytHdsxkwLGqxieKVJFCo6G1U7TO2tC9xTucn3rDfOrEXQQbVfcSSci-SS5aEaO-beL7ctf5xWYQXpy9uh6JzTMKRxTKzib01GH3b7i9ydq6FvZ0bC7o37Q69LwybRA9-fkAFvveut7bODhfm4jH06cyjOykGU1uiTN48MY0SQ-DuajhPr5yCKex9yeRv14cc26CUPBQpoKl0TtXwHp31KMwt2yGIxKhfkR34JITve6tv6gmHN-jGjdfVnM8o3MBLNRYxnRrOL5h_7vVOHDbkyRtXlnvLV9dWdNXZuH5pcskXnlc3eQj-ggJMPSoDtKaZ4DYUzxFmJW_buuwI4bKQQsMpiVkGHLZwgfq39X3DVXYuUHbA5hFi0TYg930rwiB3DWdBRgcP6dB6z61xS6fVYNbkjashhi0JOc8-ukRn2F8Iqshxg7Qu2AzcHoMb1tDR94pj0I3tAAYm2DvDrZWN5sQw6uBNYW1M4zEQHwS1KbuqoyFCcBuH7DK_WNgdM2vNUTKS1zYPGrLw3c59M2kPYxDWUSFNoEkA0xCMTGM-M1Dx2jEGWmcsINP3DK0rigbMerwCjwWmnyXYE17j6N0A7CrGZolIqyHznHqPMU4m_Rl5J824FgnmxkCHUEvBOwQAe33Sa55gZt_6C7SM-DwyYAbneU6WdZpTEmXalsh8IGt_nmETTul8R5On37fZcqzCzOjVsnDQO8PMs8osMCLGGM7DbjM_oWZgRpsmCVuEw8xo0bh5YPBqXlF2HQu1vVnNs4B3OC02JWdatyg-q4Twp6tHSuPjBIz3n_5jL9D5u7_7uw97yae56toP9A_tH1qnq-YfXqDz9a06H3_CMPS4u4Yer68B__3pp-Ng9KcPZxk_ljb_KPKlasB5GTg17qt8_BiWOBvBdz__Of8d-HqaqjZ__9A0ODLN5zn_9gqf3_2hxX764NY8_Vi7ecw_5p__DM7u7x1ov-_GOU4a0FQ_5p8NxR95-wF2zh04EQcn1t0yg36b336-Uucji9vpaw-HGIBj_PRhgYkfW_HvPjgw2vHLQWBMz7xdPv708_-eVZ-i-F8-tHb6-c-AyHxO7rPBP_30H3h50K8EjB0yA1ug5-ljArP-OP4Z8378-c9TDoRwHDX9Dgh9_EDJjzQe43T--f8Y8-lTgF8FBybVjeC7vmvB6Ofp4_d_aP_x4-d_-RzpH__YNzEQ9B__-LuP9Leg32NHVgFhHnu_vSwpPoS8tL-oApwz_-5rK81v__jH-DjwI3_N48___fn_1Fb38__1g1aPw6Z5rFLAVMCUvhzW_rr1NW7-5zQOhJLmn1L4j-rmCuwLyDz_HFsMbPZHVfndAtTzeUQ2ApMD9pZ2zx7Y5DGlY1yfJhkv39zk98dp__xhfRnuP398XH-t3L-i2o9_Ps74_T_-4-8_fvnz2cSnGo8mvmxznyr5vnnI8J__x7_8839o3h-HnxVFld4_HeW33yzhGP4ZdDzn7TEdII6P9hDCFK9ASh_Zz38uqrYaf_Ti3_5KX1_E-ARN_O7LmXHTHGf-_Od0_KJcIMIDI_YZuPVHn49g7J_SBF9-wscnToxHQ-0nCADbTPNPtBGqz92g1d8BOzoMKAZY9cc_Vu2nVvL5j3_8yJYv7Q9L9bVxMML4c6r5vzPscvz5X9LP0f_JXca5yf_0RZV_-tOfvoz0D231PCDoY_7cfez7u19jWfP9XWR_aL9-_U8ff_gNcrzzC0MxDAAngiJ_-M2Xc03pw-Kcj_NF1GRNun78_hML8I-mAg1M395mNv0ioi_m_kUa49HZDEYD1AOMD2ilj8f5D-2Xsf3UAyzr__4fvm2XACL__h9xEvndB_IPPx51GMZx3B_aohsBbE8f1S-GAGYPTO3rbH-a8vn-98g_fPzdN5nmh18AU5iruKmmT9SN2_IL_h-D-_m_z9_-_xzol_b-7sOpPsUG-vr0-T-XwI6B2FFgKN04_XLUx19v5KPrD5_5hIix--pS4ACC_B__5_cO2sPP_no32H-qm3_83s9XwQC5bfGY_T35KZwftAKUl342SiIfffXKm-kQ89ezMhDQDrkD6_rPhhT80zG6z4AL9PILPH2x9S-edoS8YfntJ_jmL-CIy3Hm734Y7Ven-zft-dP7jE-VT0sD5AFabifw9-c_f2QHX_gekMYvEPA1BBeg77b6GopBg4eZgk30X6H1b-ZxmeY8-83vi7iZ8r-QwjGPX0ng34RtHByWv_IvU_xj2i3t_Jvfo7_7DWAG_XK8hu9__d_-Q3gJ6MVXTI-BeOO5A1j26cef-9APb66AG3w1lE9oKbo2_dz89Qk_AMo3SBlj4InP44vDXv_p6_ZPxx-AxH8P3JY8rOtfKfA4-iBD2aehgoCQA01_7-7TGEbgnCBuHUCKHAZC_vRxoNPRLjj9H_4_6RLI4A_tz__tA0SfI8D8hU3-60YPD86qojj4GIDE_zQNI376UH7-cwua-66wXwz_19qS2o_li2aPcB9_V-oR1NOf_5wd4_n4e2AB__C7H0Nc0nQpaLYCTjIun2dMv4pIIOB8GUD-40Q_Kc2_FaIAKzzC6ecgQCNf9wIRHo4LGvxLvjgfR39Vx4_awP7LfI_4awb9PQ7-4TfAoLhv0eovWN1aZZ8S_-mnnz5_gWM_RXTA8F9ICMz0MMOvxx6xFNjSIRcQvED4P2T_1ZDG6qBnv3QDMAuAzyHi3-Zg-M_kC934bOwvuviqHQB3fw1P2qVp_tOQ8oM9kv8GGfvXxnikCl-Y2UEWjplOvzazzwn9opEJhDugcfz_lWl-k_Zf6_5opvmFRv2XGRD514SN_2cl_WF9CTrYF7w-vF-Im3T5DHLAGNv_m7H3WmJd2bbDfkXhqiwVpIuc_IZAECQyEQld1xEyiZyTSn_lP_CPucG9T9CVy_Z6Wmux0egw55hjdDd6ftcMdPSvaE78MxC1_8a9qOnyZ4n8x3NAi68yBuAWYPTmy3mn6ce__vKXv1fzBwX9f4migH2AYHwN8mV2_wB4__LvUOAi3QL-gv3Lv_vH8HxVkF2__Cl3rtn4fyAYF-u-mPE_9urftD9pdb3rfyr6b6-2_F2bXEbwZ5P-0f6An17_DQTXH9xuzJL5j79dsuxHkP_Lj2f8X__nRQX-G8f_t58zg6YD0l8sV7dAHWAmxyX71fa3Tl1wBojD31r0n_9VVbzwZ1X_U2-uoY3-KPtP__IvUd1_on_6z_-KevY_TE7_HOI_33MRt79p_QR086cr_1r4etGfOhU07L_8fxf-u-78Y1b_7X8FkeBqY_a_5Ab-xx9-VNvOwNj8_Pe__jWcTNcQF13bNYC6jd_LIf6P__iZ537632E4H_95-1bfPku_0T93YwFf_4KlPx_9y1-f_A8C_h849o-n_734x7_-Zrh_uXrzl-VX-jdWf_nbVP4noDz-8hdA7gADXH5W8tfh_NsI_3Uixqj_wfulsf6Ypn8onY7XOHegxAR-AJ7998d_E_-_fY6-A8-Al_x18kEJ8NL_-Ge5_3RFiX_JQQj777zwP_47x_-Pf_rLX_7XLMr_OJ7_v9Mn_9Jn38g_0yc_6un1AX_Bwz-vHg0WPBWCj4vmFcxoxqAKt2dh21diPuv1er-ExzRxX6V7KA_v5mTdQ_pOr8TzZ3PzpAhDB92x4fX78exuiQNqvoVPLfw8B6FWUFVRHqAZPPe6vUIOrVYYxtu4wpegCT_CiT9VnTEZ-DT7J3121psu29xwTLytb9fe7L_-U7zuXhVqTksaNlJrybXnJdhN2IRtNtQsurB7dn87tkX_UmzLPBk89C7mlT7lhr5UOmnqoOsX9k0I1NkpQ-41vlR7pCkRxvT94zf7UT8jt_-kmjYsyHdSTqV-MOBdQpdQczAS5Law-KmEiQFx1Zgh2KvcXI5TijN_uAWfRqen5cznaU8y_pGeIyODZ7m0bxvp_XSzgBCOBiIDhaqZdbqWMjsyS5Qt690AbtmrDbPWPo-4sbYpn5-kMLj9WrGbBmZVMLZh2j8pN-ad0iOD4mETDH57_N4v3d4qKFxZkmeF6NNxKRP8BipUPk485rRYDHUusvwzm3TIA8bx4KkqvL-SGFfJaESsAlEWXT6SNEBsagxi02uHKevjwVcm072umSbMbWhuYeWN9AGlDS_isefys4t78qoZTZcZyAPth-36CpqT_FcdeqjG5dGzhfjjXempQgPaBmnOkJC2HL0GVf_Z67CzExSGERzoVC8G7ih8aQw0cqQO5Er3zZ3VnKgL7H7GwePTfDzmzFf4a_yEoZSY7ym_FovFlGKYAtRqBng3Zc7iClyXlGFwGa_LJkLu1dpDQ0q5Ua_c1VDLqwPrxj2Mc_-8MiQr-4fuLRj6kuAt879QRZNjaTMddfVHuOlhrtbul5_TjCI0dU4nyMmznnvZjKfXd0gzDEyIrnsZRcHx-sj_TMqwY9iwvUw34PRqxQfrFvB7_mHVhqQ9533drP3uQs9XtmFw4tgiJjhdahUbDgP0M7FIf6b9XznhrYkQ9NQS3688V2c-UBp9v8S9N2ofOGKWm9dV3mziMyK26Gr8Ini4CKeaSSdCHfOoS_wdwcuDWakNjPn9LrK7XVVSXwsHtvCYBfMb2uNqscdsipgTNDKdLNVugGZUN8YmblgODJf5432NhfDMVdZK6UiXA4fpIHEZvVWuz4jxq09cSagnQyO2idyDK0g8op_E10NLNdyRe6qolrHCge8jnvLGxRfM6AgDs_XS_MpbFm8yj9b45pj56ipXD-NZxOpnRwdr34eJIioqwtcZBuWQo6bABgT-hmhAho8kZ-0kbt8ctf5isK9-tveLkuuJLo5pVOypRAIL71d7sFcy_Pma0mr8J43k62is2RjSVbYbeQoxo-PJZuJUMGDseeleebfX3ckyw9B7YlG_EEb2jkHMXVlgX5W-6oJ0__t6z56H7vseNQK3wLE_D6JyIuwaJQ_Vh_ckrQLQ4KK9x3rzxXuMztchPZPgWYdB1YuJ2qb05B6zWhKLsakXQJRCvJ61NZov0hTYprFYo3ECyKufL4Rayld3Kqv9beTiSiHl2qxPRL4fL2TgENc3sIJ7A05e7jouQeENLmQqa3skVsxq79CotEr1Sy_s4yby2MuvIy0Rv1RwnIHmYIInjbm6A7uyHuKnUp5PCDVj_kmqt7Nch4FW0-vcRFzRKUS5RuAaZMBvS4ovJtNs0yfDDyb53R5vu7MaXRtvIztXeMKjsX-0hO7rdziDTdtXvbl6rU0tc8dyXa2gUzI8H9ox3qyUCOhjsq5qeNutlQipnBlUEu2e44QiI7P--p7u8ut7QJBiGr01jTyhPD1S9qBiGRKi_eN5V2OJ44iiXjKnGx3HdEzKbKtb9f6e_XUnEATB7_l1_V9OeoJcv2Vgmyybh25JKhDRyhuwNdPXnss32H2HHYyz7OS3688QC5uqugfb_qp2rZRlgrnfQzcg-g-hqjjXQiV39MLSaYCjy9e5GV28wSEJdYFNB7e5lS1gXsDArsvDmgag5HdnKUqQy-voun7rFXvZQjJMD0UtjgOPhBHr9ZplACaLAxdhEzlPbWSO1EkrZkFel4t4A0XvJIN0-OkHJJS3dzBGYinBMDTn2IYTPQnahhUNNHRuSmzXXq2kH1rtmrBYOcIyr1QGLNK289dpG-Lj0JYMwzCCpjC2Zn_X50wiX2wbfd1QN5m5VzE-6fLbN8SLAR3f2ovgHpLwzmB_JpVJCcNZvNd8B_smA5l38uV6ktbNCuOE5vV9qB73KMXENK_1jQp5XHL3s2XXGc-a6L3QuM_DeHwfZX0d3T9KlGaHU3vE0DHRhr62OH2fMTo9M4CEzydBaKZZCobsrE3saQYvpZLWYKPG6bEJMP-jZMDmJggBAFayZ7kTUCBQ2YCpr76Cc6G0JfHz-VxN9CNZnm8ypD-O7yYMeIGsX1u59qKVsTnDNcdokoXYXfxs9NNRur0Pcqn2GalmQjO13lxxE91BupcNuyBRoDcsRmdvHSHtht1Ir-U_PpZd81gla21P5-Pgi67EJkQvwZi3eTw3yJGC-aYsbJnoKBBaLx2ubBFP72kj80gAfF0p8QnxjlfHz7SALNC3IcFH_lMwW7ISRGLYD9Nzx16MaLt1rI4WoB9P6p4NOaa3JjqVxqhuH7QesQQVzPqLxu3geG1yxAlguXpDJ4uuqGpeCl8WdHufvcyGtfyx-ay5PucII5qpxkA_LEVIWhJRokKHzs8rzKkWE2kjK8QPsHE39UevR-kZl_R2xWhRimZ_rMVI7BEqicvzPOx7w7EZwDVWiUuyDT1i1nBqdCFANEs8e_3azdX5UWFXvpE4egaWvSzt1EPiGxjIA0AKZCjq7jy7_lmdIfm-o0mS59jO_D6v9dhz9CA4KKlKVo1cWl-00bTACrbsyiAgAmp0n8UE77gGn9MZRM46YTK5_rwiYydZVpeEu_O0k-C-I5fNsopFrBkOgZBNYcuSZqt_vDPvDcdO0ZLmkzrze4S-fab_jU8hxGmNvDrTDmhD-fSp7CAv2laOPuEJhrkcy1GHl9E6fX19siRRXh7gY9_nAesuNwFwMjKR3A8AxBSMA15Z39m8YnDTP7rMj0y5PuQBqoZGBXEQr4tlOY6DON-NXpaJc3sZRg-c_3D6jXi82ENcjf06nELr-8KeOx2pdTKWOekSaG1SqRUpSKT56u2ek49qGClKMcyjCILr6uDyUTnPvdPvZ4zkfVldV_TGz301EfP8Yba2EZ3wnbTm5OuIPA9K6QalqPN8xcxEW1nPl0WBHpk0zTIM77WYtifx2ZjbL5kJ83rdJHReEKYeWmanqi9AgOB4188Q6-kOF0cAiMsKQxACQk42jpR-L4leqk-ZuCiokhl-zZzqcl07eT6-6vdczphloMZOPbeWNgYMKLsYeW4qz-xuhdN2xXuxvq4L1oUbZazjVH4QOnyGru8C7vZi03cJQ3Sc598q87X8x-HdqAbGrdlh-ZrwA-g96VMnwv6etAu7u21_M5ErfyYoVz-ML9a__hXciEapP6B-C3mGGk1FEvCRjK8QHs32lWw7nH2IZYPQ3SHA8S0RxFbvmElR1qvvpygHv-q1khl4iU7MYEQZ9uEgDE6P5-ksxgACwLFOEJrDLASF_Nk84GBbUGwlv2GTV5G0eWh_ffnz4Af7hupl9HiyLwMavLKFvQpLYsc2xhcD5U9FZ7BZbOctzUbXdsLgm9eEmn3wjBGo_s0L4xOd-E3glEVJj6Y64Did3RVTacPYDuUL5hzKs2XohwZ7um6AEcYjJZpVyFWAH-qaxjBmUEGeBeNbBHbtMU-SbBzaB8xIkqQDB2TBWEYe-FqU43Ke51me6mpG0ZrsdbebCABtg1pIgoJiDgQ60Nl4bRwG9a_6NJ5sxPkLa4jvl8cHrs4L40q9wSP4vkbzvZJy1csf0iMqiBla8WXGaVMmoKrAQFwkxL0LY0_46NEavhhZ98sYmCS8d0zeopBTA6buBoMYETC6MLRxLkR3PdfxD9ef4AiAw5ClrWyD8fR7KmmfO05etyG9XP6VVfo44z59TuWDMpyYSy67sI6l_2TY5_U1sZBctvvUs46i2hmlUyDW1CBe0c-WK4grhuQ-DrALyRzyOV0awDy-CP15j2MAVb1iIdWKJbcPkppOsmuOvBLaXdS-mlDNjziQ2HCFc4Q1bTUUL1sukHcQNceYSV75ljAL8DRUj-ZmI3sfj-e2odMFs6GXsNVaXHQzjDpguBwcXh7zxHMaZ87syt7IjmCgLyxDbULF6E4wYfn4auUJQvRSe42F8M69M9R8YXN_kiTgwsv0QYDT91wFvR_DHB_Lw6QYKiLBnM8VXVnM08kIc1glbw99rwoO_H3p3ly6Pq4HdtmU3hgK7xsfufsiXZZuKWNWJ2zMrc8fP79BynccKG3wFMzNeA67unAdOt5m4S3X3z289Z_4XdsvqwXo8bAlEtjIbLbrhWu08W2W3OMf1zPG6FMgcD3Ox6mx0LAdmNRMjrTneNufMBuFN63wheomgQmRXSDo89YqhpllthEFzM98EtnUweJ9iuUdS42mtPtOKbqn_FA3y-VcKSXYDehHPJsPCuvtGvSHxI6W1Ls-9gbIFD9QUJNZoEIi2inXMx0P6zMgdtvOgpjl4otGBXB4ulcqARIGsTacYWZ5PY08kfV3UHCFaJWEOrCHgkgTELPdoJc5Wrv104YXGbzAZ2TYcoti4iyBUYYplSITfbKtZDs30G2zJCD1YDM4VwyHqZQHzoc5Ga9JJJWnyxeqWCVju0xE4uc50uTUsAMe4HqAnjrvr1FOdLy2GN0arPi5bPG5TPmxmPupc_PF98RX5Kcof8OEXY1LW8fgDL85WIIMQCIgS0kc2mmCqdngOuBZu9bpAupglEbccezuhwz0f6jLCvUZIpjr5y52oaft1012tp1EuP5YuXWrZOJZXzp0L9cDy2m9wiyCu6lPEP13mcj90LCk5Uhoo-xfrKxbvVGO1K7P63rgLfQUKp17B7A3sxHnBvBrMqrlsuO7bpLR7TlxuKKJ0VG-5fmNPb9Ow8R6dRgxJKsKmCOR2lbPInz1wj1xfmnOfV9IEjZlucBHBzd6O-vMEb94X5crKTC9Qa1UYjHLmQGGc-bdhc3qAOrSKbyY1pLxtuWHP_d39LStanwyVOr3rySQ32QYL4TUr2CiVPLVNb9y3Nu-7boz0uMwTIpQFA-yJxKpd-4EfqdxY57VT6LXxsZz7m1WbWw1ahpXiRNwH53_QMn1nch8JLhZ5zzxc6puFKl69xLp_igvXLF08XsnqjN_932xLmSsZ7xX92ZqwNmaiR3g4YdaMOOPE6efTBl34bIBXgiAn7QCNUBYTdoITStW9eS2mniMMAPeiz_A_M1KjHO1S-BfuwJxLFTn66To145QmPZlafYELEmfTC7vLjsgkWdsCZQaV07054UVF_kpKAm9s7dIRQroLPrnN26OAcQtc5t9On5AzjwplhWAOfIWHV8CthYPyDtWdzwjzgzP47reKl_lvQqzPGJZlnISPH2725W9STw7VohevuS9ARlL0aftfsZnXtDDhct5PqQpS70YPP5recV1P3pnD8fHe2Nj_F4qE0lQhQTx7w2vq6oouGrwhcnzFm8p1tAznkN6TbnvKF391kdBeYl34zu8zr8riaB01H5wxHO7_6nZ2JnNCDczLcXB2PDn62Hf2jcEGYL4jr0-bt2e5xPOMtxu5qkPVHajcsz8XDaADj-_xBRffB0gkFXMx1D-cM7IWigLeB7wpXR9aa343b_ah7wXNjCJshOS7mxiOtXwZ_dx0Ns1v5zRJktuxBvx1hXAPdnhSDrmZvYA6q-rhcRgYtquAb4sFI2zWfGXAvzzEUCr07t4yUDyjTQRTbp8PwO6tl1C9IojVqXZaEgqyqBMA5rQQ511zrfN-edLZaP4yENos77LHKA3TwbSw9Zo3eWaq51J3GYDiDEuAAIaxIA7RXrrY5WCnSqiGvc8OWoxKGtl1jK9p--l1EbnFRWQ67Cf7l1kdYFYxkbE6Rk9gi4GSDiIX0YdZHshFM0hcC7ibuZrJMP5MQ3fBsMGhSl8L4i7QaBfO1nKEBBcIrnedU8fMNdU5JRmthYLYBfWpLsSRDPGwJr9bvpGBPoQPZzuPbjyIFI7hElpov_GYDLjo8xeuJDEH4N0n8kYsHv2pf34NPT0gURv_Xzf9Ah4QRQunV4rVhTgueq8MbZVM13OxU-BHuZV9wf0AY2znM5S8fzh0EMMmR5HrMMv3w-WAhD56Jz4lQJ9GcT514xmRXpGQz1XywMnSMjPQSyamkC1KaXsGLYJ785jeX0Hy680texMdzjPwou_JinPHC8yTS3WCsvemEE-gve5A5YVezd9htPveMw5UFxywnTtMfu5Amyu63nC6XIXvuKqMTm3_bknsz947SP7NP2PO8R0eBB2_BYtUxzHpPfdGJiIQSwU1fsNk8Dzjp0HGkFpS-X2MVPPFT0vHraCEBZ9T9qwi-ZaL_tQnlozHXm_91xkbQuTtD4sEjP3sN5515gx-2QqowMxk3RhYUd7-Kmr4xbZp0Mz1aCUsKwcIIIzo7dWG2p0XduL_WABa3BcJgYCeybJ6KOC1t4-d8ZX660jUah7XHhlfJhMXzCi7waA30VqenZoL-uSRTt8GjBZi0Dz4mBcIEt06c8d6XvrOyCfNKTOV1rqBv6eMhPDYr19wzrPHz8S6dP5QbyusbkXdBdsznlXTwrK9ZFhOpjMGBr1AYoQIRbcEOGNfY1miWug7M-JMi68QUWuV7KWbTCKGiKbWKTSWD1OtRt96yPww-mYtXfLyiP150LnKENNtbVg1Z4syL6VobsbROwjjHjqTCXOC44-j2h7iKor5wkZRzLWZ6g6YGMwUt8FwOCDME82P8fZspG-TDgJ1Gma_aLis_GiXxwz4pAjvFPHMfVQqCNcgJsum-i9kr-su36xj_zMXlUqm2QA9EghlHUYMVrav3Cg6_1TKraH8L3Wpg6nCmSFAwGAtyx4B5x4JZ_9jfUeS5dXMSrV_p7lp-k1uWNB4T62rHVGzyh0VmyhleWcVuUYhzcgzCvQEQ3gTIuDSpv0IsikcowZ4qxPxgmFNLzt3C-VYsoyCquqdYWTtJi9LMfIoE_rFA40o0QoXS7XNZ6xPV8ApTbPMSgeD8DpOj76DiqlpO4xzJkbQx7axJgow1uGnqaCwgxJpsuqKeVLaebhMjShzSdMkFs_EN4_3qu_jJ0gwFQfRvml34t8L9u7znPExRmFbonDGUPJexf6QRsiM4nm1ku4E5zAucwz1K8tuQNFFo_EWJovwnta1c_vu9EPt34l1Nw9JeGaK8UQLW2BX8cAZGkVYdHOBfd9pnOzPcjgmfEJBoydP679Nup1KkT0gB1SBLFdMLpb29zTVd-9PVKpqa0yoE1OCLlSWxhRKsgeFxXMivGPElfG13orEI7gjugtE721TGgzr0xst3XNTXSaAU7AUkwWPKCPM3wvPpfTh057R6SmQNPcR4kOYrObmnp_9h1lrBdFdl-jkhc74EDpsz4wDMe9UCDlDQz9qxcFgvrAZCVQBHlhcafFhAWT3fvbHI7zHKnwyxBp_RTj_roUD7uu9VXtalKfoKOp9bm4FyWeVId7BpK3N4O5cZxuZY5dltFdfc5E4Of480hq0IiKosjnU4VLEJIBz7qupDzkyqX60r6jpxobmceGNwbQHPQFlIerjIDN1DXEAiKO6ZV55CgI2DhLozR7EFS6HG_wxo_8_V64YKc-ReIZSYcO4HGqR1zaRVdkJuKA8PPq0LcaoEs0wBPoHlVqB0nuIg-gTci927VmibOLQEHZL4b7QAklX6oSfB81YokhcYVcpgJyBtVqPlUuoxCYi2QxglQwvUuPr8YQeX6i33OaNMHci95rkT1DN3GzeuVYFlXBiFLOe3h-bcAlWn9sxezTfgHoAIY_8umsHPRooVcm22dcH2SqLqmesNnsA03mALVt_4oK7Fuad9yG4yuVrjPOGB2Mtv2d1yu9UzJSN065Ifwnk9DXY1yUIquMK__dvb7W--RM_RIVtQZqbZ-9a1lPMIG33nQIqNmMUXvZsm9faxGcbaPLz1apUKtsw2WBz9-iYpu4Tu-7oOm5E4_awzAiPYMvbgQ43uQfYmVzPf_zm4cqpWjuH2SLyKqLACAsvyoWG63Qtq_tYymrIEZ74MnDCD_3eZKHQOnc4fP98LOX3j2qMAbUs6m0Q8lgbSETJmV9LhNbDfzRoL6iLSKuX7ImO8UEHuzT6wGaEk9QIl83cqvXag5pbg_O7aS85WslhU1IeU7aA30BTCo9E5V81GX74MwLaGqQLHLXo8zZa9lMFCU3xApliCiLtviPSGfBlGR-_VoZKokOnDSo2WgdeOjcSFeYVT1I_XrXJqU4h_bzsOS8DsUONWeH6InotZPrK_qQJSr9yTpA2rcmvt1kouvvVKuMofBFVG0O2pP8RsBOzeteZ5hq_CDwQuanh-1rDkxe9k6elE-efwmZydPmixtGa54VCsaAv7-aqYecqjecnDXQiM2_G5GYx1m9io5TRgPQI4uQ0UfqYsmAQ4uIZ_AmeaR6rD7kvtn36Rm4wubC_AaNQENbYZGxusm7CaXEOgElbZP2qu4p3HLQupmlmVPPIV5WmQDk1Y1JjNpV2DY8uiUw2ISZSaHKKi4tjw9ThtbWAdcS4SNEwYG7EuBKIYb0Y4SHmF4wSmy9Tbnd4es65y8cL7i9ttZW2EorCAopDe3R0yPUVJDHQidwYPT8DoGpESvzwjHzPFnUSWMTVU7DyBsTQtFzwfI6j8oxtdZiYq6lahxrx30nzpJi8JWmHtHAAioLN3AW5QxVNU2AvVdIGCj1Jnl6FqSW9rBix75X_CdNHopqDXsbvDQUW9Gg0-5iPKBxumCv67JtMj0flvUiw6mbM35ulw-Da7r3cVEMpnrGZKbMe72h1VTJswRR45XAd2ce5Hou5EY3mylN5kb3kztWL9VJejXN3I0VbiimCUWFuCtQBN3nTPCqyJXRWR4TQIg_Rb4iOOkt8-QvHg3BTUvisLO810UncMDhvEoPyxG9Q_tOAXzTHmoWy9V-YKtzEOahlR1pTiT1guC8T9Hf_tbDNOHdOjvNCi-MUJ4nE8hxddTZ4Nm3jXgG9_w4cSGIAA1OcI3Mc0pnLF_91PCVVi2GzDlWCyncnJijFA-yfGUiIjQoVfprnxFgaiDM7UgU7TjpriMkBphajXC7Ei-_xJMUaP7yjPY6MRNsheJbet4NX_XfMYyDOPVOmo_ShGHGjnDC809gmYObmXKhgwj-UPA7hbec9hEEAJqJ9wmDWWDjzzRDYCxM_2R5fdbGkshtIFsRr_68vzBxf5JkK48ksL8t8SfmWa_5irYMNkM4cV5bb7maLNQqEXdpB__wA4_N3jwn-_Kz856eDp82ER2nW6UAGbrbJwlSYMczC_nMztyUzI8fqmux-2OpFgQr0CAMNWy8i1MYqMy5wpQWjUNO9Pk2Ptc52ufkskxI8e5rVYrZDIG6WkPfzhPFcndxQGfSUGVLhRi1LNPzlVQoZGU30zW2boYI_gREZYqlXbBAxA6TxT_iyiyueCttrlfMs7oHR4ZyHhWdStHoDBSFZ9EsPuR4-SELULbr4x3dGTTi0cqK1mX9wqtm3D-WqWU1kHq4BIeyiGojMNFmy7iNk1-2BWAIzeb799WaSXFcc-B6H9Zf42834z1VasES0H5KekAPNC7Aocf2zmdCUb1D9qW3D-sdtAtUu3h-sCqxHPGfvLRZmFzkoCYqdo7zLcNOoA-5zE6dmyRDiVcHiCzydXLK42SyNlmSXqBtT073Tuu6XtfMc8BVoYQ5uNu1BvjyZfTLe0k8pvTkbwE5fA_GEFVsBJx7EcNop85go00WT8M8SHocRs1VnkCAR5-1hyGE-9rEWEGTd6lAdAccjwoEQKgBp6D96FSxtW6jxsSYPU0sNCAPuBuz78Z5N6O8uEDu9DNW2uWift5nW1lc_1qr2Ra4ZuGvZbQe82kZ3j8VvoWGyWqwStuiZ-EKDMW0_HgDIlh9om4CGCyUaYSZI2gCfWda6pZ-jkc-b4o-E-t3pFsGj0VTR_QTo41jSyxcVID-9SKoJbwgpKCR-ay1NzrP-APXC5VroJ0yJgySE7w_kmI3fRU_3zRoNJuvwXXt8cH0ivC1mB27CQqgv8J3kseI9bSC9jeeWwy-HU5nS_GKab9O2FfzkbSqcq3p2_jzTCAv4Q9AKIAmvdbhFXZWPy9_9gBzRyW-M_0Xja7DTAORhKXCxyIB99ObE7quz8SVrNiF8uK_bQTBs4q6kPTbD_18uZhxlM7GaNP3dCQXxJqBTEFqHUD5SnIjHkJCXPP_BvOf5WOuL864pJWxCbc7PyImJfNBYwHwgqqQAuHzIOJrTxEPpD1J3N_5EWZfboryh76N3aCN_WxhTQeJ9MrgBPlGwFLyemvsuYfRHdf_5L5EZARqVQK5r7lePDfHKwH1aMpvXa9wdOFEhZvrKenc5QGJjd74xiz4iV7XerolCIwKjq-r6TSr9f44gkBwwwPTyscGSdJLjqM7ahzIPMY4wHGb57YcKztMPwO4bYO8arnwY13aRxGaSAm8z1sdOgFD1tag8TRueb99DWi2lgsezcnMkqEXAI1wf7uPzwLkXv_9dqYaW1AvKRSTAkb_buaFvnjfHpIs601kfbu9f2vwUQNI6ejts6ZGdieh2GLujEm2P6sf8HjLAcdhZlLUFO3ScdYdrUIslZd6W_Ay1XsmutbqM8M376JiVP3NMd4730iPhwq4cVLANAthUKTfG9v1Xu7TSMDsab-9hcI_N0KTl8rW5ft1kzYgdxJh9ZdO0UrtJNFyxWjg8CX8TAuBszvkrWUqal9fkBsOwWT6QXePrV9Bq7BtvPZnangjxE3gvh0SalCIB3GPKE6NUE8hmQ_Qi8uWfAmdIVTBMv_SDwLH4dmL3ZcZxsqVdmMDjydrq8ATPrAhyE_2iEOB0yQ4cHLg61L8SDnukYgpRZJfscFTIq8NhCp5BoYn-o3p5ffiGEdeKdtt7kWF1HAqiX1hWWrMpTnO2mpmRu8bnrznqTjrA4kkScQS9nmlgFuIN36m2PZ-G8mw8crV5j1iFkyjSe9aP-SsrmSSs7LCufARLkY-qo1NC3TW_fks9uKP9eh3Fd4-5NFwSf8HJ8jfIYrXxgP2GowDMqNbuLf9NrHyjm9xherOG7PhcENys9ziP2wr_q11KRp3DjLCzylCsTu-eMd6tG9OEDnXXdF-e1KbmB7pqmAObWQVaTgV9CBSgySjpbX79slwsPSH7oKceR5PewLjxd1ufFfJUWs0Wzybc8-m3pNtdRulyNTHgf0teLd1rkqm280V7r_13iOd0rlOYvirxhxwnfCetin1apsZflvLIl--3QIX3sgRo1K9hcmNTCCb4SXuZ1fnY7FHWd6WZpMLTuQayLE5E7f1-mMiVT92xtlOj7fIFyeRa4OruOGexPek3rihd6y7RGFHPPr6x7tsh7s2C6yQOfisf9_ppgzp0f5YRLrcReBWz3veHnD7fIjntdYpbNflLEBjc8Ni5wqBIJEpr-iStMqRZKOrOFXOefbz52cSEuoYncBw3IFi1fG8lcmXEAZRkQAwcEvJf7bOai9b9dXnip8EKW6S-0WeG_fmlystNxxjDAz9zitVMveyYmsEuo-jnJBgoOyNxWnnxgA03YSAOdH_XuvthH07Ndi4X2sR4aoQTpkniWa85waPpcZrQ2YheUq8X_79MO3rzDGttUjuxEpGs4tNO6NlD3N-QTD39utWTriocgEu8QDRAq_0XtLcTwN8lLRh4MNAwQuuSOKHNn-pVpON5Ea7ukmI2DFtwXioZJFpLUSQOaDRVIYi017XtA4VMJAaNVWJYnyNwLkHaV17vzTmI3u3xrRLebQlFK4b3veGi_J_jdUbwBKFJ2mWYlcShFwSCMWNS7rTutfMWi8TgYXzH3UIEYZks1EYWBcX8mojswo0JWFEpA3C5NleqWd05DpP90o4iHv_7IxjX3MS6_cZxBl-qHoqzV-cuXRiQFB8Wz3iPMa9AEvQr0gkhpyfzw-QTuWk8tZZalxZ__zlfhROjN0ah7bEQuN7hPZLLvcR3TRH6q779dTDzpW-mGHYz0a8w-sK4CrQtMIw_gj06nifl6dSQwhHCJwy6G-EEqlTjPukZNJzyc52vgO5n0frdX5GfwO_PeIWmML823NrJWT2ES1MPhgnc5YYlxCQuWsEBSf3fLGtGJLMYtc2ULNPKzHl_nWCcIdd6x9IWoQxvkrbN4i5hP-QlRtCWMvh9hm3cnyeTgI3vWC56nNED4IcN767fOwa_3uTxklcX_uDncvnsVFhsd6gfgw48pFGsw9gmRuEFPl8EuDqptfy5LUnyCtyHNMse2ug6FrENMom53Tr-YNA5VhmIAm9mg2v9bOiOCR08RHk20cTFuntbeKo7vyDbzc60MLkdO3bWpmNYRhFP0XABwK4PnrAfIt7517rw5L0FqMg2hD3ww7hxBNcRGhrRjpy2ldHiKzU93vQShA_q2-4i5wxJFebOYPbBCBFAYf_Zt-Q-Pin83Ef41RnazAlvioVBblBXDbcrIAT-S09lH7iGTpHNNQuwx1rg0A2dd7SZLHciAQKNSNIOJRfAD48HjlfhXfb1CdVzXSTqHTHRe01PH1Nez2QeFqN-_1OHN_u-wDwKrr33zrsZ1L7fNSKYSBowB_-5AZ_2BgANVxGKF26BzWVtWLCUb0nJADF1brv08gooJnw_SLrDKDcnHFdlmVOuO2taTcqM4W2FR881e98wj3kJ-BdSKcHvn69p7tDa-WA8NfrOoshUw20-RQDe87rnLtZN94WhEPc3JuA9pFIjQeGOPWjvtZ1luvMNwnPV5qkI6XYDHBV7sVtP3wCvhSp_rfS-69AAQUCqMQM8H3mqzMst7e0p8HU4nRa1iaIqe5lI9cibLOqKuOdDBREAONFptPkYwT8S1jakcLcvP-lUVyxCxPr9iSId3qUxZXFA9iDeRvvbEx0tIxX_iZzIpCqL2heVtLgqOwNt0sby3nUivU5dpRe2lhj2WPLA-fsRevuIQCvKjG-MTl8yG9u4ATJOzSlGuVj0c3m7LG4fQKfMUtgk7C6WLfifWm2LNgzLn4DPQgkfMZlq60G8PklJio1oGT26VA7Ad_jXLQXBfpcq2pcxFgFvKp7wgDjEXY6SYJ1DjSab6UhWBzvYJU2dodWyhRG6N0X2-6FDLzPoNMaBryuZHeaptHDBH0XKtD365x5Nc9b7u9XGwwQDtlla641Lfxk_66figSMtnStZysDTfrXhn4MRD93v6v85Opqn6kmewyAHzpRdr6nkM3zPPBelcQX4aZyD-V--dD9VYW5v41jxQI6wb-JYZIiV6yaBO7g6RnctA4yqiPSjZZ9uMDg1YZcgkcGKPzww6ewnEJAGmLA5x7GaU10y-v8x8A8SoG0Z8qTbJebpq7TsDOgyUpcqbjxhwGep67nmYAq0PVbmTjTYJsMwDYvKRcTiaicsXTL7p_v8_KdcDrek7P1SlIBqBc42WRA_2vAC-nrjFQ2l3cqiN_ih0OU0bYiXoejdqrS6_uCpS6BXwyJERgZMDpgPNJJIgTJFnehnh_vQLSwBRYcezSO0Jk53xB0o6k4Wn0KX5qA9jVTDhn4CZlvcKf_tAyxE8Vw2YzlWkDKOQil9aMKZqAdH72fIhuIj8DGYx1jlI8X7xkEsU8mYSyd_2kZ07nOtE7KULBzF3rmQGFj6ECtmTuWRZlfAjJUvG1b2WkzzlWEi88A1nn3Ck1RxmSeHz3Aec9jWzO6TnRhA1vuBCGN9Hl8P-cITF68zkOxirAtnT9s3LFgwFSjN6A62ZiswYpf5w8gakvIjfu8bKCVTPvjpW_08vG1PJf5nmWZHTUBkB9PKDYBD5ONm_hwrWIpDBHbimnV-Sv5aPm5O3pzF4DnB4DoElZy7ZkJgFcE6cvzUAwNWaUCbOjlhrcEB--zr_c9HgGfvtsHkhm6BvDNXmW9AvVfe9oko4VN2KRLNHxJdOY0VZnvrQPPzRqccHlJckAoxY94nWEoiFE5xiJrgRl9sELh5SeceZFf93Tm7XhGXX_wa3k_-mxUevsa0VuwesBTJIJtMQCXENAUlsSfC4uUlOYYfdo7EjwZ_hIbbb7Su_a6veF8wYMHA_r3O4NzCng0AkR66BNf9LFKxoPmLGM5f0wGpxVTLBiG0YTyOt-yj-GMQa83XxTxZfeh_6p2fQUwlx2yzQFV1qalS3c0hJvAa6kLl32aLzb7_Nt-v8wZN-naZ9ajJXjN7Z2d5MteEVMiTB7vQp0cDfoOPCM3j4A0MujYd4oyyzcy97PgvveioIXvtTZVmvobW0cIcCKe_1jKoIbAKbGtZd1mCHVgVC6wjczeds25dbU_elO7C7vgX4OtTRmpJxF88SHrrRtkHSKAK2BtyrdUWryvILTC-Bzj8y-1A-8ugdp7pXTw06XD5iv_7aeMDZGZAB4KFlA7Z-ch3AqrafkI3Oaj1yuoZXqoKu2sCJWa9KRIAuQTvPUZr_G7vmVBx2gH_jjx24eQpEFXIseOhfQQUg-52jDSQGzOTrG9DfMMq_NFkGGhCq3ORQGU3Ve0LeDf2cgPBQMRZm4qtTmNpUz5XMtU_sJxma-9NINSzFU8QyOW59fw3_zW04DfHP0Q1a954SgF1FFUT2BuXWx0N9x9c-wjXZJXYxxE9HpWNBEZeDRVIZSrTDJy_IcqmJUhzQeAewq99vZ5DoVaZMoQSPZ9DE6b55HET2Cr7mB4Frdd48ZboqfdV3_UjswMpuhFEEmVaS5vHHeZJdwCuCU8oziOozCV2n1FSz9N86rM-wJBUIQ7C67XcYDTZBg3GPCZCSnDkF3X4PqOIJKAtURB9o3m-iDje1G4KiPW1ftdwnAGetVxFKvMOZx1JN6y27UXnbTHvRRRmv2ULySV_c9dZ9i5bsm0hxlyzWuAiQNyF_mZtN4s0FM08pJeXg1IoJRZ-khM9hMvKdPMw_eSMVKXMIy5icKdZREFqOzP21Ul5rJhHB2_LxDI2UprrjSMbJUwN0mCC30E2mFlURq-UpEDUtZKAVYCyJl8RZoJWCXtjtUbkeME7fOIZCTaCjPnKfeOFByRxHNawApr4IhZZRiVOwiCwDkWPaUv-WicsCeCXS2PHAfzwqBtC0OZb57khHySo2VgEFVpEu3isfx8ZiWA_NfGWOmXWWXFHMb6StPDrEAZKYYJmpGmqee9FjCHPsY--HPLPH7RuPvttg1z0B5Ol2FQGTdHuZFq_T3IT_1WdrvqgYb-vCMJT_N7DsOnDOG0AV6dhrDTI0xe1BtLIm3-fSDHldKXJgiCpksh0jF2SSTeaE86hXY1ub53WeUARb2Uzje6RxAG1oNr73eYjk6591HUZDW8UKzwKWD5SpMe5eb9eZtkiUalNDPu0qt63T6qBMM4vcIHDK_6MwhwvIbTal2g7aDhvJbdgMjY6w92KIRFmF1eNQDwhZ0yn0QjUPUcRzKaSzvzsO1Fti7S-A5--pWg78lIwxBWf5HoKeN9LI7g3xmm9ugA7fbztb3he_tkpZQusBWCzfqOUKFeZrL4QSenECWSaRxSU9idYCKPXaWgPGlqkPeHks3s-MtB3l5psXB51YAGOD6fFbyYP7PrTLMC4TLejqMa6deR2DqPKJL8jOX-qBwy7zlKNGHYAlwFrj9JvEyIonjoeaPQCr54hiLZCxUE6vMZNL_U129aErKgJvcPDEO3rLzgb-8002y-idmiUTpUbrwv9floMhArtRTyOkwFIJHfcLz9iKY2yB7BJe0n8MCbSQeuLBVeab9jYLgt-ySAeTaXZRlfxNrL3vLzxSCWl380mc2E4D6cBL1Omc4dmKtiEX_0bTu-YoR-rVYrCsoXim4V4G8WPwH_Dy01dOQmrgIsyrDaey9oIIYn1iB-91GdioBMH85MsTIGyLnWVYC5fAimz4IKzW4c9ZK-e1RzeQD8iKVLXN_8KSeKomm9A_chdGCGUc_HhVgX8_xkbDN5tgLTW84rx7vp11eSUKP2xQ_EvtUAVO34vvW1AfQwmFKGGDG7Ik0HE_slXvKjyPCbKgtkoOdvmVpBnETiRxWZcou5Iwlogd283vQcBS2Oem9jfckn0OlphZwtkdtSfYd5prAuTreHVCw9AdV9vsjgI4UDM4JOnSeYAvl4MDmg6fiaZ5B6JV9NU9KLu9ibMTakc4NOliQmL38fouzy9xmJDDl-PIpthe5OaZqBjWg4MarNB1JCceGkJWolPg-dksZ_59Whb-hJJjUxKbY-y0Faa6LHcRCDU_2JUMkiw8KHqyGVEDohoM2vZqgqKXSiDlvj_eT3tywZoj29KQiGx57wno0st0PHAkmVw8FxHLD6wYt1HEW4fQEd8ErTJ89G4gzle44Tq008gnVfKdE5ZaVD7ytjYgsQirMtMu3Eo9yQetxaf7MQW07oY39yefZgyGmMibAxHDdV6fcdo6i351Tu3gEqKCC5xjfzeJBByr6HDzNHj_wm3ef3HnzlPUNPYA-scX3bh5x18JDVnf6KTAqrrP9xOnwkJN4K7uIJM65B77CsmXdHvWF4jtF6W2NfgYAeET8x-zmzEaD6D1ubJviIUEXK5ZI0E2EQZXFmThib4OdzmV6QV6T0COayBeiVrgGYpanhd7pcRJUKDbv6jilOCiss6Y1tSnT42MXChg3CXFpD_xAQ5YzjuCwwp6GMmWQSDcl7mJEM4la5rO9ZO1Ds0cv0nE2-Y5ZXqrkRQmhLFT85krVNlp0PrFgO832a6MvH8ifN6ZYyRv0dOttXaKK6WVEyAHE4P31YluONuN1I-nOih2CYmQLfBuSzxAOxZyZf0JjYHpAw2-xJ5lEMYjOJ95Hc0JgL9EdbEP0yyThQ1hlTM2xsvj2vChUL34EIYWKoRsDY7fwNkZET15DU9WazZjehk5yhx1f-7KZW6QmBtk7at19Wo7ADHmPwhI2eWpatzOSAkJvuK6Bfr1tMVfDkBgHsZJEGbDKAm30HwXQ-CCiL4jJYlyXJdpZlhg2CdsZ1o9WACjwB-ppGgjdzvLVEj2GeTMJofgg8MWwPoINgqDGyu9birRCQ-AderzGz31DS1J6D8Pb5GBcAtHNPEkTXSisvTY7PvMeuvb48pYEX2fTu8qiYeIQmS9SjnQIY125Z4rKkYfJR4dXMimp48_UiWQlsMvcZBsSunZUF_tiJjNrMTAYT0ppkJnPZ4AmdWnRjWxole25nK8HZq-T8AQzbrjOVPb7H-pTN740AtktYrANQs7R_6ZtN2Q_x4k46pFWsWVRUhauUnKCQmCcafTs8I3v11GFW0qQMV3zeKmDRWZ_Tg2Bmp1zoVoS_bDb3zq7H1m_T9i0yml0XP2g0TRU0mu760rtU_q3tOThKye_hzzk0A6VtGScOPVQQS16p5M2LxNvusE3oiVKCZJEA01UIRlD1CXw9Mk47Pkw9dc4YqkqHD-EwAp8u_T2a_QEu0YsiJFNjP2UJkK-Lg8HeMmUmIlUEp0fBoNLF0sl9DuXD0r96PYyROeFlr0JfVya1D3faMghup0da_kwu1zywoB2aDNnPZzfhyOBRdZm_6-sK7StVZGi6K35tD5228HKYxcvRNX-Ik1JSAkXnSg3BHlVEXzFUa9OVNzwxqTtBxmQptSzrIHnCDSoJcDiiwByd6HZTRrM2Aiai8hXA8FcHhOfa6wg1I6IHKYVcU6aZTK7enUR1UNEsXm2Tns6-9Jc-S9GTfI_3HHobOStQfm5JwzM12_Zp6FG5glGlXo2HBK6BvtYybSMocJyTnZMMQ9GdbtA3Chixzm1ikjBEcjAtw1P9MrSQEI3yzga9pddubToQ3Ic7_blDEn2MYGyzsLVQbGEDYvGhIJgL1pLsNddo-cFMqPeCjIYB_N-FM0MucRDF9fXBd_u7s_d0QaPs9S3OtbmXqklkTL8rOe8V7N5-yg8UlC845uXzeMUhT_E-wFMMFfFcequ-RnMe2bJwMFJk1JSa_izQiI3aVTKlI9RaMiiUu7rBxEs3TeFmcqxF4jS_g8E3DQeoC9JeHdqFYVs-cR4vp5fGGI_cwLe369Vs5S2IYr1yz848mg6mHI3j4_SCc-M0E1ZmwJro-7XOT3qFotwvQRPux4Hhh6ZxqUt7Di6mHb6zwweh3lNK0JxlntP4PPw63O3pZqDyzjMKG8tArphKit50NUMd_tofg6lr_YS-4yNKk05xfUm7P1acZv_w92To4eI6nwSNn9pCvapekHdJ4kWX0hueq1hnDFNusOjqh6jxhNoWJyk_2IEMSM3tLnIG-_i_qzu33rSRKI5_FasbKYlCXWyDDX2pCjQUKLmSNIm6QsY2xMQ3fOHSNtK-7rfoa_d5P0HzxfacmfGNOGm1JdUuVSQ8tscz58zMOeOK39_pNgedxaIhDMLzI-2obcnV-ql13jjfeyH7H9919Io8fnfgNuVFQ7fGb-ZCNDAN72JxoV4NjKXQvureiKqy_35vcdltuqp30jpxy4eH-uVIDfH_LbTTQ_2jN-7UjwfQs7NeOThVegeLWv9mItnT-f5bZyTvN2bNmd8JVtX2XD-rSdODkdfpLKaLfrm6N1m6E6cvHF_pQb12WlHHzXlfkaens3HPm8_0Xjj1R2cXLb3XqTWExvu9XufgSLTPz6b1-awNPmur--198QZ_UzRpKvg7udVerx-q4YXQDS9PZ6FaHh-_abne28V8_2Q5mF9HR1cnMDe8w8r7a91DVofc7upWa79x4E2i85EiCuJxC38wfDHqR6uopfevZ13Y8B3Mrt0LFXlCh9fmxdVgGbYXx-PZVXNvhZyX15033uHZSDjSa4pUXU3DtzWlaoe1oF3AL_pFn-br3tx_0Zq0plLX6g4YSen07PzwpFdtXnY6G8ClywT9dfdnjNYzuCyIL8U9UrisRphzFN2bwNH0KEs327n7OkPsr4UIQhVBxsjYajR3S1ygatcxkJlhs5BSlmFmQeHMDz-Jt7fwt4UtI6xzZHYZVimhwcag6pREmW0YVIQ4SU31_buvDKJmIDXRL4Yh2zAZ8IwK7cDvPLZhR0R0aBZtR_C7BPe3_gCC5SvA4G4KKSjzRUxBeQP0xgov8lwrcV7AaZEd4RfGys1CATnPDczQHMfXICQQTQtlhEIaQ06h5YFr28QuhN-JlDg98wxWDwHT4SCiDP2YsReUYNSEDGGpmwTZqDOgPa0RedKkzpimquHBtmqFZhjBJTCSHO3aNJAYygXbd18tA0cLHeh_INbXmRs-AtystR466ON8F9d6lO_JWnsITw-OGOf7ecL5RvwgY6yvVxEbFYbx-tMp9Fgz_FCFOZlw89fp7A97KH_yXvX3ke1F5PYy_cvS26tSmZekcrlWxZRXKMt4SQ7oXi6-Ci_pOKHv6mx92Vnjiu_CfUJF4CuiANFQlBSpXK9imSLziiLL9apYl2VJrn_7Ak_5WYSuUgzRXDdjfoH8DhZ3fZ18rOIcplJ3HfDQk2FJFT7Dsf0t5aOWCNgQFhdkzxeD3mNYIbkx4dFil-kzYmStG2kW4pQJo9ZggP2He1-0ptXKm0TS1n61f-9NsV_o4Nr_wsGboA7HLFyJsXCrPCHdxn1Poj3lw6anEnQyYy8jaZ7CuwkQ3IhCSgWHYSCxoE_W58Ac4fKOPHEBAbbiLp_oakBwilBUI0DQqo6xAIbHHANiicSEeNFONCioBIWtOqZHAi03jQLKtbdTxYpUTIXpg7AekYg2UgNs4A7ERAxfoeE7GHuHQ9qso9TbpRRPXeLmEd5s0tWXcdCxyxgg6djXSIyzsKH2CI637q3OQwnsuyMKiqJUxN3hJ6F8u_Wzi3AdG92CuUHVcNZ0ZHB4aaatxpRrZk5j6fmmjeaDPsUWiNPCYNMyKvVcxM0-8TPXdEkygZcZ2dYW66GUsx8Bo2RBuSgUlYvZciH_ScrF_IeV478DvsG9hHmCpHrPMjVqXUyeUQcGbYpAXLpaElEfFdU6dITpMtkDn1nnp8n1HKw6j_o8Nm-iITQywzXxoNwASK3-VCOAtjg7BOJn3hsC6dgoHAF1onfz7Qt-lyQ4RUor6KrPHH49J3ox0GwSaKCqICCQ7J1ut9_H_d8uvek_5VJBoAoe9sg0SJoe-0lP2f-ZhD2ky-1zuDOVEHj12EYUaj0qEttJArEWL1tPFmAFoXAbpiibTFkE2I9lxlMymDIj7gfSlTUbkfpC088mBfEEWltAM9MtO7GezqhiPm0palbpe9kLm_x4fz59yaYq-VSmwGhp4EstzfOFPt-0doIg5byerC0ZI2ze64lzSw-NgafzuvSw17PNYm4XypJQVyAKJ43cmKtT8_4qV1ce0slIoyAY4r5MSuYV1g9sVpjKRUYHI1EDWZMJQV2bD87riLNM1IrYvvsL40969eOCLTm1FlRaNHz10ZtZN55uaFWezI3xvqNCYh3ZCjIpqGRngcZBxUWTGCeVMPEssAMzCwxt8o5rOWMaimC2sQqZeKLRF8s2BLHkI8ly4jbRF0AoWpm8TkW7pp5gAoOudoMeIMqWnKuFkBjs1Mi83i1h06hkjcVkQMDtJFjTjYmRWTUediJ2K7z7m7XgYR0f7tW_yC_wxSTVvuQGrVKqXEE2LXSQolOJpEj6anbrwwfP3iJKGbik2rEQDiYY-jZ5sRgkezvMU0idr_AdKMypOeSjE8sdwXlyo4Y-3I79Y7uQwJiJ3CaMczbmcokpVbUxbQ96j4qBc6gIjP2vUlIpbwOygWSjiAgZZp6bTbR4rmOrEyJUmvRZ9ZIUkeSFsNpq4OuAvqedZJWk4A7Xhq9E1opkkwWmwU5Sg8SVgvWptAbKQeUeAJYAC4ABfi_lpvwNLL5gGc_QiCaGGXiWuho6qo19Z-keaqFZqjOJYLmEUvrqHsrYVfRYAtsmVw1NZ-xihbho2Kbvu_7QxvUDithdZlINC7nPXkpQAxjSGBpLCCK07BnvreAa24RGUyeFcPbF8nlxK_B4xMIuVENNkT3rrSZEAWRowfrkp-2Qsg0Bp9d55dntLdaGU06F5auSHgxt03HhZvH29h-nepzV) contient des questions théoriques et des questions de programmation. Il est à ouvrir sur basthon 
- Des zones de réponses sont prévues et doivent être __complétées directement__ dans ce document.
- Il vaux mieux traiter les questions dans l'ordre (certaines questions sont liées entre elles)

## Rendu

- Vous devez rendre le fichier complété pour le __10/11/2021 23:59__,
- Il est à déposer dans le casier dans Pronote,
- __Tout travail rendu en retard ne sera pas évalué__.

## Objectifs

L'objectif de ce DM est de développer votre compétence de la spécialité NSI "__Décomposer un problème en sous-problèmes, reconnaître des situations déjà analysées et réutiliser des solutions__".

Pour atteindre cet objectif, vous aurez besoin d'utiliser vos connaissances acquises depuis le début de l'année :
- Langage de programmation :  
    - Affectation  
    - Structures conditionnelles 
    - Boucles bornées
- Réprésentation des données, types et valeurs de bases :
    - Conversion de base (décimale...)